{
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr11": [
        [
            "seman europ"
        ],
        [
            "contr"
        ],
        [
            "cancr"
        ],
        [
            "unid"
        ],
        [
            "lut"
        ],
        [
            "palavr de ordem"
        ],
        [
            "preven\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "h\u00e1bit"
        ],
        [
            "aliment saud\u00e1vel"
        ],
        [
            "aliment"
        ],
        [
            "conserv"
        ],
        [
            "fum"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "morr"
        ],
        [
            "pesso"
        ],
        [
            "os pa\u00eds ocident"
        ],
        [
            "recurs human"
        ],
        [
            "preven"
        ],
        [
            "popul"
        ],
        [
            "unidad de sa\u00fad especializ"
        ],
        [
            "servic de oncolog"
        ],
        [
            "tratament"
        ],
        [
            "r\u00e1di"
        ],
        [
            "qu\u00edmi"
        ],
        [
            "ministr da sa\u00fad"
        ],
        [
            "alarg"
        ],
        [
            "pr\u00f3xim ano"
        ],
        [
            "rastrei do cancr"
        ],
        [
            "col do \u00fater"
        ],
        [
            "rest pa\u00eds"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr12": [
        [
            "pr\u00e9mi nobel"
        ],
        [
            "academ suec"
        ],
        [
            "medicin"
        ],
        [
            "galardo"
        ],
        [
            "norte-american"
        ],
        [
            "suec"
        ],
        [
            "nobel da paz"
        ],
        [
            "pr\u00eami"
        ],
        [
            "academ suec"
        ],
        [
            "harry candal"
        ],
        [
            "descobert"
        ],
        [
            "combat"
        ],
        [
            "doenc"
        ],
        [
            "sistem nervos"
        ],
        [
            "distin\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "doenc"
        ],
        [
            "parkinson"
        ],
        [
            "paz"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr13": [
        [
            "jos s\u00f3crat"
        ],
        [
            "plan"
        ],
        [
            "minist\u00e9ri"
        ],
        [
            "bac hidrogr\u00e1f"
        ],
        [
            "rios"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ],
        [
            "espanh"
        ],
        [
            "melhor qualidad"
        ],
        [
            "\u00e1gu"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "lim"
        ],
        [
            "minh"
        ],
        [
            "dour"
        ],
        [
            "tej"
        ],
        [
            "guadian"
        ],
        [
            "garant"
        ],
        [
            "qualidad de \u00e1gu"
        ],
        [
            "plan hidrol\u00f3g"
        ],
        [
            "quercus"
        ],
        [
            "agricultur"
        ],
        [
            "debat p\u00fablic"
        ],
        [
            "govern"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr14": [
        [
            "pol\u00edc"
        ],
        [
            "\u00e9vor"
        ],
        [
            "estremoz"
        ],
        [
            "agred"
        ],
        [
            "viol\u00eanc"
        ],
        [
            "agent policial"
        ],
        [
            "agred"
        ],
        [
            "dist\u00farbi"
        ],
        [
            "monstr"
        ],
        [
            "discotec"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr15": [
        [
            "bas de maced"
        ],
        [
            "ovar"
        ],
        [
            "milit"
        ],
        [
            "timor"
        ],
        [
            "miguel loureir"
        ],
        [
            "c\u00e2m ardent"
        ],
        [
            "p\u00e1ra-qued"
        ],
        [
            "timor-l"
        ],
        [
            "fern saraiv"
        ],
        [
            "portugues"
        ],
        [
            "coronel fern saraiv"
        ],
        [
            "constern"
        ],
        [
            "fam\u00edl"
        ],
        [
            "forc armad"
        ],
        [
            "psicolog aplic"
        ],
        [
            "ex\u00e9rcit"
        ],
        [
            "jornal da brios"
        ],
        [
            "cat\u00f3l"
        ],
        [
            "b\u00f3sn"
        ],
        [
            "forc armad"
        ],
        [
            "bas milit"
        ],
        [
            "ovar"
        ],
        [
            "ministr da defes"
        ],
        [
            "castr cald"
        ],
        [
            "sargent"
        ],
        [
            "jos vitorin fernand"
        ],
        [
            "sold jos miguel"
        ],
        [
            "londr"
        ],
        [
            "chef de estado-maior"
        ],
        [
            "forc armad"
        ],
        [
            "general esp\u00edrit sant"
        ],
        [
            "timor"
        ],
        [
            "c\u00e2m ardent"
        ],
        [
            "gratid\u00e3"
        ],
        [
            "viag"
        ],
        [
            "mort"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr16": [
        [
            "selec\u00e7\u00e3 nacional"
        ],
        [
            "hoj"
        ],
        [
            "holand"
        ],
        [
            "fas de apur"
        ],
        [
            "mundial"
        ],
        [
            "viag"
        ],
        [
            "famos banheir"
        ],
        [
            "roterd\u00e3"
        ],
        [
            "jogador portugues"
        ],
        [
            "holand"
        ],
        [
            "jog"
        ],
        [
            "ranking"
        ],
        [
            "uef"
        ],
        [
            "benfic"
        ],
        [
            "grup"
        ],
        [
            "dificuldad"
        ],
        [
            "fif"
        ],
        [
            "classific"
        ],
        [
            "campeonat europ"
        ],
        [
            "motiv"
        ],
        [
            "cas"
        ],
        [
            "press\u00f5"
        ],
        [
            "favorit"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr17": [
        [
            "antas"
        ],
        [
            "futebol club do port"
        ],
        [
            "v\u00edtor ba\u00ed"
        ],
        [
            "trabalh"
        ],
        [
            "preocup"
        ],
        [
            "portist"
        ],
        [
            "vit\u00f3r de guimar\u00e3"
        ],
        [
            "jog"
        ],
        [
            "trein"
        ],
        [
            "drag\u00f5"
        ],
        [
            "campeonat"
        ],
        [
            "avanc brasileir"
        ],
        [
            "melhor marcador"
        ],
        [
            "prepar"
        ],
        [
            "amanh\u00e3"
        ],
        [
            "tac da torr"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr18": [
        [
            "estrad"
        ],
        [
            "\u00faltim etap"
        ],
        [
            "grand pr\u00e9mi"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "ciclism"
        ],
        [
            "figueir da foz"
        ],
        [
            "port"
        ],
        [
            "jo\u00e3 pedr mendonc"
        ],
        [
            "n\u00edvel competit"
        ],
        [
            "pr\u00f3xim tempor"
        ],
        [
            "f\u00e9r"
        ],
        [
            "mundi"
        ],
        [
            "orland rodrigu"
        ],
        [
            "jos azeved"
        ],
        [
            "dia mundial"
        ],
        [
            "correi"
        ],
        [
            "pelot\u00e3"
        ],
        [
            "profiss\u00e3"
        ],
        [
            "corredor"
        ],
        [
            "carteir"
        ],
        [
            "fam\u00edl"
        ],
        [
            "ciclist"
        ],
        [
            "trabalh"
        ],
        [
            "jos azeved"
        ],
        [
            "cart"
        ],
        [
            "sel"
        ],
        [
            "destinat\u00e1ri"
        ],
        [
            "rui lavarinh"
        ],
        [
            "termin"
        ],
        [
            "hoj"
        ],
        [
            "pedal"
        ],
        [
            "tv"
        ],
        [
            "vian do castel"
        ],
        [
            "cidad"
        ],
        [
            "port"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr19": [
        [
            "t\u00e9n"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "vit\u00f3r"
        ],
        [
            "tac davi"
        ],
        [
            "selec\u00e7\u00e3 portugues"
        ],
        [
            "\u00e1fric do sul"
        ],
        [
            "ranking atp"
        ],
        [
            "tac dav zon"
        ],
        [
            "wayn ferreir"
        ],
        [
            "manuel cout"
        ],
        [
            "jackson brown"
        ],
        [
            "jack"
        ],
        [
            "ministr"
        ],
        [
            "port"
        ],
        [
            "ministr"
        ],
        [
            "nun marqu"
        ],
        [
            "internacional"
        ],
        [
            "euro-african"
        ],
        [
            "manol cout"
        ],
        [
            "zon euro-african"
        ],
        [
            "equip nacional"
        ],
        [
            "decis\u00e3"
        ],
        [
            "felicit"
        ],
        [
            "vit\u00f3r"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "\u00e1fric do sul"
        ],
        [
            "tenist"
        ],
        [
            "guard"
        ],
        [
            "equip"
        ],
        [
            "futebol"
        ],
        [
            "hag"
        ],
        [
            "manol cout"
        ],
        [
            "jackson brown"
        ],
        [
            "advers\u00e1ri"
        ],
        [
            "ucr\u00e2n"
        ],
        [
            "in\u00eas"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr20": [
        [
            "fest"
        ],
        [
            "portugues"
        ],
        [
            "singapur"
        ],
        [
            "natal"
        ],
        [
            "gent jov"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr21": [
        [
            "bisp de macau"
        ],
        [
            "igrej"
        ],
        [
            "vatican"
        ],
        [
            "chin"
        ],
        [
            "mediador"
        ],
        [
            "diplom\u00e1t"
        ],
        [
            "sant s\u00e9"
        ],
        [
            "canoniz"
        ],
        [
            "religi\u00e3 cat\u00f3l"
        ],
        [
            "sacerdot"
        ],
        [
            "religi"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "comun local"
        ],
        [
            "deus"
        ],
        [
            "padr"
        ],
        [
            "dioces"
        ],
        [
            "macau"
        ],
        [
            "canoniz"
        ],
        [
            "evangeliz"
        ],
        [
            "pequim"
        ],
        [
            "persegu"
        ],
        [
            "mission\u00e1r portugues"
        ],
        [
            "bisp doming lam"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr22": [
        [
            "singapur"
        ],
        [
            "desej"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "comboi do amor"
        ],
        [
            "primeiro-ministr"
        ],
        [
            "baix tax"
        ],
        [
            "singapur"
        ],
        [
            "dinheir"
        ],
        [
            "cidad estad"
        ],
        [
            "extrem"
        ],
        [
            "tax de natal"
        ],
        [
            "govern crown fo"
        ],
        [
            "popul"
        ],
        [
            "lug rom\u00e2nt"
        ],
        [
            "crianc"
        ],
        [
            "sex"
        ],
        [
            "crianc"
        ],
        [
            "incent financeir"
        ],
        [
            "licenc de part"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr1": [
        [
            "mort"
        ],
        [
            "palestinian"
        ],
        [
            "colon judeus"
        ],
        [
            "diplomac"
        ],
        [
            "imped"
        ],
        [
            "guerr"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr10": [
        [
            "ant\u00f3ni estev martins"
        ],
        [
            "jugosl\u00e1v"
        ],
        [
            "uni\u00e3 europ"
        ],
        [
            "san\u00e7\u00f5 econ\u00f3m"
        ],
        [
            "belgr"
        ],
        [
            "procurador-geral da rep\u00fabl"
        ],
        [
            "jos adrian sout mour"
        ],
        [
            "port"
        ],
        [
            "procur geral adjunt"
        ],
        [
            "discurs oficial"
        ],
        [
            "antecessor"
        ],
        [
            "referent essencial"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr11": [
        [
            "sout mour"
        ],
        [
            "procur"
        ],
        [
            "pod judicial"
        ],
        [
            "pod pol\u00edt"
        ],
        [
            "lei"
        ],
        [
            "minist\u00e9ri p\u00fablic"
        ],
        [
            "pesso"
        ],
        [
            "magistratur"
        ],
        [
            "pol\u00edt"
        ],
        [
            "acus"
        ],
        [
            "justic portugues"
        ],
        [
            "justic"
        ],
        [
            "cidad\u00e3"
        ],
        [
            "gynt"
        ],
        [
            "falh"
        ],
        [
            "cris da justic"
        ],
        [
            "justic"
        ],
        [
            "process"
        ],
        [
            "prescri\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "problem"
        ],
        [
            "cris"
        ],
        [
            "justic"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "ministr"
        ],
        [
            "s\u00edntes"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ],
        [
            "sul"
        ],
        [
            "europ"
        ],
        [
            "antolog"
        ],
        [
            "public"
        ],
        [
            "diagn\u00f3st"
        ],
        [
            "part pol\u00edt"
        ],
        [
            "sociedad"
        ],
        [
            "diw \u00f3sse"
        ],
        [
            "evolu"
        ],
        [
            "sociedad"
        ],
        [
            "cidad\u00e3"
        ],
        [
            "caricatur"
        ],
        [
            "procur geral"
        ],
        [
            "rep\u00fabl"
        ],
        [
            "sout mour"
        ],
        [
            "luz"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr12": [
        [
            "procur"
        ],
        [
            "president da rep\u00fabl"
        ],
        [
            "condecor"
        ],
        [
            "cunh rodrigu"
        ],
        [
            "gr\u00e3-cruz"
        ],
        [
            "ordem milit"
        ],
        [
            "crist"
        ],
        [
            "administr p\u00fablic"
        ],
        [
            "sampai"
        ],
        [
            "president"
        ],
        [
            "cruz de crist"
        ],
        [
            "hist\u00f3r"
        ],
        [
            "prov\u00e9rbi chin\u00eas"
        ],
        [
            "cunh rodrigu"
        ],
        [
            "cerim\u00f3n"
        ],
        [
            "hoj"
        ],
        [
            "sout mour"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr13": [
        [
            "jugoslav"
        ],
        [
            "levant"
        ],
        [
            "san\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "uni\u00e3 europ"
        ],
        [
            "aug\u00fari"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ],
        [
            "milosevic"
        ],
        [
            "cair"
        ],
        [
            "hist\u00f3r europ"
        ],
        [
            "ministr"
        ],
        [
            "franc\u00eas"
        ],
        [
            "hubert vredin"
        ],
        [
            "econom"
        ],
        [
            "elo de liga\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ],
        [
            "embaix"
        ],
        [
            "s\u00e9rvi"
        ],
        [
            "cresciment sustent"
        ],
        [
            "cariz econ\u00f3m"
        ],
        [
            "financeir"
        ],
        [
            "belgr"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr14": [
        [
            "liga\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "algarv"
        ],
        [
            "auto-estr"
        ],
        [
            "ver\u00e3"
        ],
        [
            "primeiro-ministr"
        ],
        [
            "constru\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "gr\u00e2ndol"
        ],
        [
            "sul"
        ],
        [
            "via do infant"
        ],
        [
            "quil\u00f3metr"
        ],
        [
            "obra"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "castr"
        ],
        [
            "bris"
        ],
        [
            "comiss\u00e3 europ"
        ],
        [
            "troc"
        ],
        [
            "ambiental"
        ],
        [
            "cald"
        ],
        [
            "zon de protec\u00e7\u00e3 especial"
        ],
        [
            "ribeir"
        ],
        [
            "quarteir"
        ],
        [
            "francisc ferreir"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr15": [
        [
            "govern"
        ],
        [
            "or\u00e7ament"
        ],
        [
            "decis\u00e3"
        ],
        [
            "despes p\u00fablic"
        ],
        [
            "ministr das financ"
        ],
        [
            "pin mour"
        ],
        [
            "derrapag"
        ],
        [
            "despes"
        ],
        [
            "receit fisc"
        ],
        [
            "produt petrol\u00edfer"
        ],
        [
            "impost"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "terceir gera\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "telem\u00f3v"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr16": [
        [
            "cand bar\u00e3"
        ],
        [
            "nort"
        ],
        [
            "ilha"
        ],
        [
            "madeir"
        ],
        [
            "funchal"
        ],
        [
            "pov"
        ],
        [
            "pol\u00edt"
        ],
        [
            "pol\u00edt"
        ],
        [
            "vint anos"
        ],
        [
            "equip"
        ],
        [
            "f\u00e9"
        ],
        [
            "secret"
        ],
        [
            "sucess"
        ],
        [
            "pol\u00edt regional"
        ],
        [
            "vot"
        ],
        [
            "pol\u00edt regional"
        ],
        [
            "achad do marqu\u00eas"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "habit"
        ],
        [
            "acto eleitoral"
        ],
        [
            "t\u00fanel"
        ],
        [
            "albert jo\u00e3"
        ],
        [
            "albert jo\u00e3 jardim"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr17": [
        [
            "pai"
        ],
        [
            "m\u00e3"
        ],
        [
            "filh"
        ],
        [
            "eleit"
        ],
        [
            "assembl regional"
        ],
        [
            "madeir"
        ],
        [
            "deput"
        ],
        [
            "udp"
        ],
        [
            "eleitoral"
        ],
        [
            "part"
        ],
        [
            "madeir"
        ],
        [
            "concelh do funchal"
        ],
        [
            "fil"
        ],
        [
            "paul martins"
        ],
        [
            "paul palm"
        ],
        [
            "famili"
        ],
        [
            "funchal"
        ],
        [
            "joan martins"
        ],
        [
            "par"
        ],
        [
            "amor"
        ],
        [
            "pol\u00edt"
        ],
        [
            "transport"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr18": [
        [
            "ilha a\u00e7orian"
        ],
        [
            "faial"
        ],
        [
            "reconstru"
        ],
        [
            "cas"
        ],
        [
            "sism"
        ],
        [
            "campanh eleitoral"
        ],
        [
            "faialens"
        ],
        [
            "faial"
        ],
        [
            "terr"
        ],
        [
            "trem"
        ],
        [
            "fregues da ribeirinh"
        ],
        [
            "model nacional"
        ],
        [
            "faial"
        ],
        [
            "fap"
        ],
        [
            "cr\u00edtic"
        ],
        [
            "president da junt"
        ],
        [
            "eleit"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "constru\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "part"
        ],
        [
            "faialens"
        ],
        [
            "sinistr"
        ],
        [
            "realoj"
        ],
        [
            "reconstru"
        ],
        [
            "obras"
        ],
        [
            "guerr"
        ],
        [
            "cas"
        ],
        [
            "madrid"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr19": [
        [
            "part democr\u00e1t"
        ],
        [
            "atl\u00e2nt"
        ],
        [
            "sed nacional"
        ],
        [
            "a\u00e7or"
        ],
        [
            "arquip\u00e9lag"
        ],
        [
            "regi\u00e3"
        ],
        [
            "batalh"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "eleg"
        ],
        [
            "deput"
        ],
        [
            "atl\u00e2nt"
        ],
        [
            "estad aut\u00f3nom"
        ],
        [
            "regi\u00e3 aut\u00f3nom"
        ],
        [
            "forc armad"
        ],
        [
            "chef do estad"
        ],
        [
            "magistratur judicial"
        ],
        [
            "deput"
        ],
        [
            "part popul mon\u00e1rqu"
        ],
        [
            "joaquim cabral"
        ],
        [
            "pda"
        ],
        [
            "cabec de list"
        ],
        [
            "colig"
        ],
        [
            "s\u00e3 miguel"
        ],
        [
            "sant mar"
        ],
        [
            "cicl eleitor"
        ],
        [
            "pp"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr2": [
        [
            "m\u00e9di orient"
        ],
        [
            "emo\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "constern"
        ],
        [
            "ovar"
        ],
        [
            "milit mort"
        ],
        [
            "bas a\u00e9r de maced"
        ],
        [
            "timor-l"
        ],
        [
            "timor"
        ],
        [
            "dois p\u00e1ra-qued"
        ],
        [
            "camar"
        ],
        [
            "servic da paz"
        ],
        [
            "famili"
        ],
        [
            "miss\u00e3"
        ],
        [
            "milit portugues"
        ],
        [
            "gratid\u00e3"
        ],
        [
            "urnas"
        ],
        [
            "londr"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "paz"
        ],
        [
            "dor"
        ],
        [
            "portugues"
        ],
        [
            "famil"
        ],
        [
            "bas de maced"
        ],
        [
            "c\u00e2m ardent"
        ],
        [
            "jos vitorin fernand"
        ],
        [
            "jos miguel lop"
        ],
        [
            "deleg do cnrt"
        ],
        [
            "homenag"
        ],
        [
            "gratid\u00e3"
        ],
        [
            "h\u00e9rcul c cent e trint"
        ],
        [
            "forc a\u00e9r portugues"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr20": [
        [
            "govern"
        ],
        [
            "invest"
        ],
        [
            "minh"
        ],
        [
            "lim"
        ],
        [
            "dour"
        ],
        [
            "tej"
        ],
        [
            "guadian"
        ],
        [
            "jos s\u00f3crat"
        ],
        [
            "qualidad da \u00e1gu"
        ],
        [
            "red"
        ],
        [
            "minist\u00e9ri"
        ],
        [
            "saneament b\u00e1sic"
        ],
        [
            "plan hidrol\u00f3g"
        ],
        [
            "nacional"
        ],
        [
            "espanhol"
        ],
        [
            "sistem agr\u00edcol"
        ],
        [
            "bac"
        ],
        [
            "rios"
        ],
        [
            "internacion"
        ],
        [
            "portugu\u00eas"
        ],
        [
            "evapo-transpir"
        ],
        [
            "\u00e1gu"
        ],
        [
            "regim econ\u00f3m"
        ],
        [
            "agricultur"
        ],
        [
            "madrid"
        ],
        [
            "s\u00f3crat"
        ],
        [
            "madrid"
        ],
        [
            "discuss\u00e3 p\u00fablic"
        ],
        [
            "amanh\u00e3"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr21": [
        [
            "marcel rebel de sous"
        ],
        [
            "reflex\u00f5 escrit"
        ],
        [
            "pol\u00edt"
        ],
        [
            "part"
        ],
        [
            "influ\u00eanc"
        ],
        [
            "ppd"
        ],
        [
            "vid nacional"
        ],
        [
            "marcel"
        ],
        [
            "carl pint coelh"
        ],
        [
            "francisc s\u00e1 carneir"
        ],
        [
            "freit do amaral"
        ],
        [
            "penaliz"
        ],
        [
            "president da rep\u00fabl"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "arma de arremess"
        ],
        [
            "livr"
        ],
        [
            "tec"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr22": [
        [
            "entrev"
        ],
        [
            "rtp"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr23": [
        [
            "cancr"
        ],
        [
            "est\u00f4mag"
        ],
        [
            "uni\u00e3 europ"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "pa\u00eds ocident"
        ],
        [
            "tend\u00eanc"
        ],
        [
            "sal"
        ],
        [
            "h\u00e1bit aliment"
        ],
        [
            "aliment saud\u00e1vel"
        ],
        [
            "red oncol\u00f3g"
        ],
        [
            "zpe hoch"
        ],
        [
            "hospit"
        ],
        [
            "popul"
        ],
        [
            "unidad de sa\u00fad"
        ],
        [
            "ministr da sa\u00fad"
        ],
        [
            "mam"
        ],
        [
            "ministr da sa\u00fad"
        ],
        [
            "col do \u00fater"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr24": [
        [
            "pol\u00edt nacional"
        ],
        [
            "morr"
        ],
        [
            "jos gam"
        ],
        [
            "president da c\u00e2m"
        ],
        [
            "mirandel"
        ],
        [
            "falec"
        ],
        [
            "cds"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "port"
        ],
        [
            "nacional"
        ],
        [
            "doenc prolong"
        ],
        [
            "mascarenh"
        ],
        [
            "bruxel"
        ],
        [
            "eurodeput"
        ],
        [
            "metr de superf\u00edc"
        ],
        [
            "mirandel"
        ],
        [
            "direit"
        ],
        [
            "francisc luc pir"
        ],
        [
            "assembl da rep\u00fabl"
        ],
        [
            "eurodeput"
        ],
        [
            "bruxel"
        ],
        [
            "coimbr"
        ],
        [
            "president"
        ],
        [
            "ps"
        ],
        [
            "regionaliz"
        ],
        [
            "refer"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr25": [
        [
            "selec\u00e7\u00e3 nacional"
        ],
        [
            "holand"
        ],
        [
            "qualific"
        ],
        [
            "irland"
        ],
        [
            "selec\u00e7\u00e3 portugues"
        ],
        [
            "empat"
        ],
        [
            "duel"
        ],
        [
            "irlandes"
        ],
        [
            "advers\u00e1ri"
        ],
        [
            "cas"
        ],
        [
            "campeonat do mund"
        ],
        [
            "qualific"
        ],
        [
            "lut"
        ],
        [
            "jogador"
        ],
        [
            "fig"
        ],
        [
            "equip"
        ],
        [
            "rui cost"
        ],
        [
            "jo\u00e3 pint"
        ],
        [
            "holand"
        ],
        [
            "ataqu"
        ],
        [
            "vit\u00f3r"
        ],
        [
            "pont"
        ],
        [
            "roterd\u00e3"
        ],
        [
            "tr\u00eas pont"
        ],
        [
            "brun jesus"
        ],
        [
            "onofr cost"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr26": [
        [
            "treinador do benfic"
        ],
        [
            "benfic"
        ],
        [
            "jos mourinh"
        ],
        [
            "advers\u00e1ri"
        ],
        [
            "mourinh"
        ],
        [
            "jogador"
        ],
        [
            "fern"
        ],
        [
            "meir"
        ],
        [
            "miguel"
        ],
        [
            "marchen"
        ],
        [
            "poborsky"
        ],
        [
            "sabry"
        ],
        [
            "selec\u00e7\u00f5 nacion"
        ],
        [
            "kandaurov"
        ],
        [
            "manich"
        ],
        [
            "guarda-red"
        ],
        [
            "moreir"
        ],
        [
            "prepar f\u00edsic"
        ],
        [
            "exerc\u00edci"
        ],
        [
            "angel vild"
        ],
        [
            "lider"
        ],
        [
            "campeonat"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr27": [
        [
            "harrell"
        ],
        [
            "\u00faltim etap"
        ],
        [
            "\u00faltim prov"
        ],
        [
            "grand pr\u00e9mi"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "ctt"
        ],
        [
            "correi"
        ],
        [
            "port"
        ],
        [
            "ciclism"
        ],
        [
            "excelent"
        ],
        [
            "tempor"
        ],
        [
            "equip"
        ],
        [
            "mai"
        ],
        [
            "record"
        ],
        [
            "lem ferreir"
        ],
        [
            "record"
        ],
        [
            "pelot\u00e3"
        ],
        [
            "f\u00e9r"
        ],
        [
            "estrad"
        ],
        [
            "fevereir"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr28": [
        [
            "telejornal"
        ],
        [
            "sold portugues"
        ],
        [
            "morr"
        ],
        [
            "timor"
        ],
        [
            "vel"
        ],
        [
            "bas a\u00e9r"
        ],
        [
            "ovar"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr3": [
        [
            "bas a\u00e9r de maced"
        ],
        [
            "tristez"
        ],
        [
            "ex\u00e9rcit portugu\u00eas"
        ],
        [
            "partilh"
        ],
        [
            "fam\u00edl"
        ],
        [
            "mort"
        ],
        [
            "milit"
        ],
        [
            "dor"
        ],
        [
            "psic\u00f3log"
        ],
        [
            "comand em tanc"
        ],
        [
            "comand do terceir batalh\u00e3"
        ],
        [
            "onu"
        ],
        [
            "b\u00f3sn"
        ],
        [
            "azar"
        ],
        [
            "mort"
        ],
        [
            "acident"
        ],
        [
            "perd"
        ],
        [
            "camar"
        ],
        [
            "amig"
        ],
        [
            "ultrapass"
        ],
        [
            "prepar"
        ],
        [
            "corag"
        ],
        [
            "perd"
        ],
        [
            "fern saraiv"
        ],
        [
            "primeir sargent jos vitorin fernand"
        ],
        [
            "sold jos lop"
        ],
        [
            "mont rio tint"
        ],
        [
            "port"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00f5 terr\u00edv"
        ],
        [
            "ultrapass"
        ],
        [
            "funer"
        ],
        [
            "rio tint"
        ],
        [
            "port"
        ],
        [
            "valpac"
        ],
        [
            "tr\u00e1s-os-mont"
        ],
        [
            "primeiro-ministr jugoslav"
        ],
        [
            "uni\u00e3 europ"
        ],
        [
            "san\u00e7\u00f5 econ\u00f3m"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr4": [
        [
            "atent da eta"
        ],
        [
            "andaluz"
        ],
        [
            "lu\u00eds port"
        ],
        [
            "bomb"
        ],
        [
            "autom\u00f3vel"
        ],
        [
            "procurador-chef"
        ],
        [
            "tribunal superior da andaluz"
        ],
        [
            "dois tir"
        ],
        [
            "guarda-cost"
        ],
        [
            "assassin"
        ],
        [
            "terror"
        ],
        [
            "pa\u00eds basc"
        ],
        [
            "nacional"
        ],
        [
            "herr batasun"
        ],
        [
            "pnv"
        ],
        [
            "tr\u00e9gu"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr5": [
        [
            "m\u00e9di orient"
        ],
        [
            "ultimat de barak"
        ],
        [
            "palestian"
        ],
        [
            "govern jud"
        ],
        [
            "gabinet cris"
        ],
        [
            "diplomac"
        ],
        [
            "israel"
        ],
        [
            "dia do perd\u00e3"
        ],
        [
            "primeir ministr israelit"
        ],
        [
            "arafat"
        ],
        [
            "viol\u00eanc"
        ],
        [
            "ex\u00e9rcit israelit"
        ],
        [
            "ultimat"
        ],
        [
            "reat"
        ],
        [
            "negoc"
        ],
        [
            "bill clinton"
        ],
        [
            "cimeir"
        ],
        [
            "rapt"
        ],
        [
            "osni mubarak"
        ],
        [
            "perig"
        ],
        [
            "gaz"
        ],
        [
            "segur das na\u00e7\u00f5 unid"
        ],
        [
            "esforc diplom\u00e1t"
        ],
        [
            "kof annan"
        ],
        [
            "telaviv"
        ],
        [
            "conflit"
        ],
        [
            "liban"
        ],
        [
            "represent das na\u00e7\u00f5 unid"
        ],
        [
            "president liban\u00eas"
        ],
        [
            "reforc das trop"
        ],
        [
            "efervecent"
        ],
        [
            "domin"
        ],
        [
            "guerr sant"
        ],
        [
            "chef da diplomac russ"
        ],
        [
            "igor ivanov"
        ],
        [
            "miss\u00f5 diplom\u00e1t"
        ],
        [
            "javi solan"
        ],
        [
            "segur dos quinz"
        ],
        [
            "liban e sir"
        ],
        [
            "agend"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr6": [
        [
            "m\u00e9di orient"
        ],
        [
            "ultimat"
        ],
        [
            "barak"
        ],
        [
            "palestinian"
        ],
        [
            "govern jud"
        ],
        [
            "cartuch"
        ],
        [
            "guerr"
        ],
        [
            "israel"
        ],
        [
            "dat religi"
        ],
        [
            "import"
        ],
        [
            "perd\u00e3"
        ],
        [
            "praz"
        ],
        [
            "primeiro-ministr israelit"
        ],
        [
            "arafat"
        ],
        [
            "ex\u00e9rcit israelit"
        ],
        [
            "intif palestinian"
        ],
        [
            "ultimat"
        ],
        [
            "diplomac mundial"
        ],
        [
            "acalm"
        ],
        [
            "bill clinton"
        ],
        [
            "cimeir"
        ],
        [
            "egipt"
        ],
        [
            "cidad"
        ],
        [
            "sharm el-sheikh"
        ],
        [
            "interlocutor"
        ],
        [
            "obst\u00e1cul"
        ],
        [
            "cair"
        ],
        [
            "visit"
        ],
        [
            "gaz"
        ],
        [
            "conselh de segur"
        ],
        [
            "na\u00e7\u00f5 unid"
        ],
        [
            "kof annan"
        ],
        [
            "secret\u00e1rio-geral"
        ],
        [
            "onu"
        ],
        [
            "telaviv"
        ],
        [
            "rapt"
        ],
        [
            "sold"
        ],
        [
            "sold israelit"
        ],
        [
            "israelo-\u00e1rab"
        ],
        [
            "represent especial"
        ],
        [
            "president liban\u00eas"
        ],
        [
            "trop"
        ],
        [
            "fronteir"
        ],
        [
            "calm"
        ],
        [
            "estad de alert"
        ],
        [
            "efervescent"
        ],
        [
            "mund \u00e1rab"
        ],
        [
            "efeit domin"
        ],
        [
            "guerr sant"
        ],
        [
            "judeus"
        ],
        [
            "chef da diplomac russ"
        ],
        [
            "igor ivanov"
        ],
        [
            "p\u00e9ripl"
        ],
        [
            "damasc"
        ],
        [
            "beirut"
        ],
        [
            "uni\u00e3 europ"
        ],
        [
            "r\u00fass"
        ],
        [
            "javi solan"
        ],
        [
            "alto represent"
        ],
        [
            "pol\u00edt extern e de segur"
        ],
        [
            "miss\u00f5 diplom\u00e1t"
        ],
        [
            "l\u00edban"
        ],
        [
            "s\u00edr"
        ],
        [
            "agend"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr7": [
        [
            "jugosl\u00e1v"
        ],
        [
            "primeiro-ministr bulatovitch"
        ],
        [
            "milosevic"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "demitiu-s"
        ],
        [
            "fim dos embarg"
        ],
        [
            "petrol\u00edfer"
        ],
        [
            "a\u00e9r"
        ],
        [
            "kosov"
        ],
        [
            "negoc"
        ],
        [
            "luxemburg"
        ],
        [
            "pact de estabil"
        ],
        [
            "revolu"
        ],
        [
            "demiss\u00e3"
        ],
        [
            "ministr do interior"
        ],
        [
            "chef do govern"
        ],
        [
            "marc important"
        ],
        [
            "president vojislav kostun"
        ],
        [
            "primeiro-ministr jugoslav"
        ],
        [
            "ex-president"
        ],
        [
            "bombard"
        ],
        [
            "nat"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr8": [
        [
            "cris"
        ],
        [
            "m\u00e9di orient"
        ],
        [
            "telaviv"
        ],
        [
            "ultimat"
        ],
        [
            "viol\u00eanc"
        ],
        [
            "pov israelit"
        ],
        [
            "israel"
        ],
        [
            "viol\u00eanc"
        ],
        [
            "secret\u00e1rio-geral"
        ],
        [
            "onu"
        ],
        [
            "kof annan"
        ],
        [
            "autor nacional palestinian"
        ],
        [
            "l\u00edd palestinian"
        ],
        [
            "yass arafat"
        ],
        [
            "bill clinton"
        ],
        [
            "secret\u00e1r"
        ],
        [
            "govern israelit"
        ],
        [
            "barak"
        ],
        [
            "rom"
        ],
        [
            "trabalh"
        ],
        [
            "unidad nacional"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "guerr"
        ],
        [
            "cruz-vermelh"
        ],
        [
            "hezbollah"
        ],
        [
            "prisioneir de guerr"
        ],
        [
            "part"
        ],
        [
            "sal\u00e1ri"
        ],
        [
            "bens de consum"
        ],
        [
            "produt intern brut"
        ],
        [
            "l\u00edban"
        ],
        [
            "primeiro-ministr"
        ],
        [
            "russ"
        ],
        [
            "libert"
        ],
        [
            "internacional"
        ],
        [
            "igor ivanov"
        ],
        [
            "ham"
        ],
        [
            "telaviv"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr9": [
        [
            "na\u00e7\u00f5 unid"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "trop"
        ],
        [
            "kosov"
        ],
        [
            "administr"
        ],
        [
            "bernard kushn"
        ],
        [
            "govern portugu\u00eas"
        ],
        [
            "milit"
        ],
        [
            "portugues"
        ],
        [
            "holand"
        ],
        [
            "canad"
        ],
        [
            "administr"
        ],
        [
            "onu"
        ],
        [
            "horror"
        ],
        [
            "miss\u00f5 internacion"
        ],
        [
            "miss\u00f5"
        ],
        [
            "paz"
        ],
        [
            "or\u00e7ament"
        ],
        [
            "defes"
        ],
        [
            "assembl da rep\u00fabl"
        ],
        [
            "alb\u00e2n"
        ],
        [
            "interven\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "comiss\u00e3 parlament"
        ],
        [
            "hoj"
        ],
        [
            "nat"
        ],
        [
            "alb\u00e2n"
        ],
        [
            "forc armad portugues"
        ],
        [
            "ministr"
        ],
        [
            "neg\u00f3ci estrangeir"
        ],
        [
            "defes"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr1": [
        [
            "vindim"
        ],
        [
            "mecaniz"
        ],
        [
            "indispens"
        ],
        [
            "trabalh"
        ],
        [
            "sazon"
        ],
        [
            "viaja-s"
        ],
        [
            "vis"
        ],
        [
            "apanh do morang"
        ],
        [
            "franc"
        ],
        [
            "per"
        ],
        [
            "oest"
        ],
        [
            "uvas"
        ],
        [
            "alenqu"
        ],
        [
            "empenh"
        ],
        [
            "at\u00e9 agost"
        ],
        [
            "\u00e1gu sant"
        ],
        [
            "europ"
        ],
        [
            "pod"
        ],
        [
            "marqu"
        ],
        [
            "trabalh sazonal"
        ],
        [
            "maior"
        ],
        [
            "trabalh sujeit"
        ],
        [
            "ritm da lavour"
        ],
        [
            "vinh defes ravel"
        ],
        [
            "recolh mec\u00e2n"
        ],
        [
            "substitu"
        ],
        [
            "m\u00e3o-de-obr"
        ],
        [
            "zon"
        ],
        [
            "m\u00e1quin n\u00e3 cheg"
        ],
        [
            "trabalh manual"
        ],
        [
            "pormenor"
        ],
        [
            "m\u00e3 experient"
        ],
        [
            "envelhec"
        ],
        [
            "popul"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "vit\u00edcol"
        ],
        [
            "import"
        ],
        [
            "imigr"
        ],
        [
            "export"
        ],
        [
            "obam e batist"
        ],
        [
            "evolu das mental"
        ],
        [
            "evolu tecnol\u00f3g"
        ],
        [
            "homens"
        ],
        [
            "mulh"
        ],
        [
            "diferenc salari"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr10": [
        [
            "b\u00e9lgic"
        ],
        [
            "vencedor"
        ],
        [
            "campeonat do mund"
        ],
        [
            "p\u00e9tain"
        ],
        [
            "realiz"
        ],
        [
            "s\u00e3 br\u00e1s de alportel"
        ],
        [
            "algarv"
        ],
        [
            "segund lug"
        ],
        [
            "tun\u00eds"
        ],
        [
            "terceir par franc"
        ],
        [
            "portugal n\u00e3 consegu"
        ],
        [
            "final"
        ],
        [
            "particip"
        ],
        [
            "campeonat do mund"
        ],
        [
            "petanc"
        ],
        [
            "pavilh\u00e3 municipal"
        ],
        [
            "belg o primeir lug"
        ],
        [
            "vit\u00f3r"
        ],
        [
            "portugl"
        ],
        [
            "condi\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "modal"
        ],
        [
            "campe\u00e3 do mund"
        ],
        [
            "our"
        ],
        [
            "jog mediterr\u00e2n"
        ],
        [
            "felicito-"
        ],
        [
            "tac das na\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "competi\u00e7\u00f5"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr2": [
        [
            "madeir"
        ],
        [
            "reserv natural"
        ],
        [
            "roch do navi"
        ],
        [
            "concelh"
        ],
        [
            "santan"
        ],
        [
            "preserv"
        ],
        [
            "\u00e1re"
        ],
        [
            "pesc clandestin"
        ],
        [
            "regi\u00e3"
        ],
        [
            "vigi"
        ],
        [
            "homens"
        ],
        [
            "parqu natural"
        ],
        [
            "da madeir"
        ],
        [
            "clandestin"
        ],
        [
            "vigil"
        ],
        [
            "pesc"
        ],
        [
            "parqu natural"
        ],
        [
            "vigil"
        ],
        [
            "fug"
        ],
        [
            "faial"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "process"
        ],
        [
            "preserv"
        ],
        [
            "reserv natur"
        ],
        [
            "\u00e1re proteg"
        ],
        [
            "brig"
        ],
        [
            "pont de s\u00e3 jorg"
        ],
        [
            "pont dos cl\u00e9rig"
        ],
        [
            "lob marinh"
        ],
        [
            "project tur\u00edst"
        ],
        [
            "c\u00e2m municipal de santan"
        ],
        [
            "telef\u00e9r"
        ],
        [
            "ribeir"
        ],
        [
            "s\u00e3 jorg"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr3": [
        [
            "educ"
        ],
        [
            "inf\u00e2nc"
        ],
        [
            "a\u00e7or"
        ],
        [
            "fai"
        ],
        [
            "pais"
        ],
        [
            "filh"
        ],
        [
            "\u00e1re escol"
        ],
        [
            "hort"
        ],
        [
            "coloc de professor"
        ],
        [
            "primeir cicl"
        ],
        [
            "crianc"
        ],
        [
            "matricul"
        ],
        [
            "jardim de inf\u00e2nc"
        ],
        [
            "ribeirinh"
        ],
        [
            "desenvolv"
        ],
        [
            "duas vag"
        ],
        [
            "an\u00fanci"
        ],
        [
            "na regi\u00e3"
        ],
        [
            "no continent"
        ],
        [
            "problem"
        ],
        [
            "professor"
        ],
        [
            "desempreg"
        ],
        [
            "sensibiliz"
        ],
        [
            "justific"
        ],
        [
            "candidat"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr4": [
        [
            "crianc"
        ],
        [
            "jovens"
        ],
        [
            "particip"
        ],
        [
            "fest"
        ],
        [
            "encerr"
        ],
        [
            "col\u00f3n de f\u00e9r"
        ],
        [
            "organiz"
        ],
        [
            "pessoal"
        ],
        [
            "rtp"
        ],
        [
            "canoag"
        ],
        [
            "btt"
        ],
        [
            "quint do bom sucess"
        ],
        [
            "lourinh\u00e3"
        ],
        [
            "f\u00e9r"
        ],
        [
            "amig"
        ],
        [
            "ver\u00e3"
        ],
        [
            "funcion\u00e1ri"
        ],
        [
            "rtc tv gui"
        ],
        [
            "reun"
        ],
        [
            "cooper"
        ],
        [
            "lac de amizad"
        ],
        [
            "foz c\u00f4a"
        ],
        [
            "jacart"
        ],
        [
            "sony m\u00fasic"
        ],
        [
            "sarajev"
        ],
        [
            "jovens"
        ],
        [
            "continent e ilhas"
        ],
        [
            "m\u00fasic"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr5": [
        [
            "cas de fad"
        ],
        [
            "abert"
        ],
        [
            "tradi\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "inter dos portugues"
        ],
        [
            "depend"
        ],
        [
            "bairr alto"
        ],
        [
            "noit"
        ],
        [
            "fadist"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr6": [
        [
            "cas de fad"
        ],
        [
            "lisbo"
        ],
        [
            "turist"
        ],
        [
            "portugues"
        ],
        [
            "fad ouve-s"
        ],
        [
            "jant"
        ],
        [
            "bairr alto"
        ],
        [
            "sobreviv"
        ],
        [
            "preserv"
        ],
        [
            "tradi\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "constat"
        ],
        [
            "rtp"
        ],
        [
            "mort"
        ],
        [
            "maior fadist"
        ],
        [
            "am\u00e1l rodrigu"
        ],
        [
            "bec em alfam"
        ],
        [
            "cas \u00e9 t\u00edpic"
        ],
        [
            "camarins"
        ],
        [
            "fadist"
        ],
        [
            "guitarr"
        ],
        [
            "cinc actua\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "plat"
        ],
        [
            "n\u00e3 gost"
        ],
        [
            "dizem-n"
        ],
        [
            "gr\u00e9c"
        ],
        [
            "regress"
        ],
        [
            "vit\u00f3r richard"
        ],
        [
            "mour"
        ],
        [
            "madrago"
        ],
        [
            "resistent"
        ],
        [
            "abrac"
        ],
        [
            "amizad"
        ],
        [
            "carreir"
        ],
        [
            "emo\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "\u00e1lcool"
        ],
        [
            "nostalg"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr7": [
        [
            "fi\u00e9"
        ],
        [
            "tradi\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "acad\u00e9m"
        ],
        [
            "coimbr"
        ],
        [
            "academ"
        ],
        [
            "cap"
        ],
        [
            "fit"
        ],
        [
            "univers de coimbr"
        ],
        [
            "tradicional miss"
        ],
        [
            "reitor"
        ],
        [
            "dissert"
        ],
        [
            "sang nov"
        ],
        [
            "estud"
        ],
        [
            "professor s\u00e1 furt"
        ],
        [
            "p\u00f3l"
        ],
        [
            "assoc"
        ],
        [
            "record"
        ],
        [
            "licenciatur"
        ],
        [
            "gent jov"
        ],
        [
            "apoi social"
        ],
        [
            "velh"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr8": [
        [
            "mes"
        ],
        [
            "mistur"
        ],
        [
            "microfon"
        ],
        [
            "brinc"
        ],
        [
            "r\u00e1di"
        ],
        [
            "tap da tujeir"
        ],
        [
            "concelh"
        ],
        [
            "vil velh de r\u00f3d\u00e3"
        ],
        [
            "alun"
        ],
        [
            "particip"
        ],
        [
            "ateli"
        ],
        [
            "inic"
        ],
        [
            "centr de nov tend\u00eanc art\u00edst"
        ],
        [
            "caminh"
        ],
        [
            "novilh"
        ],
        [
            "club"
        ],
        [
            "castel branc"
        ],
        [
            "aprend"
        ],
        [
            "comunic"
        ],
        [
            "alun"
        ],
        [
            "escol eb dois tr\u00eas"
        ],
        [
            "emiss\u00e3 de r\u00e1di"
        ],
        [
            "primeir contact"
        ],
        [
            "improvis"
        ],
        [
            "microfon"
        ],
        [
            "funcion"
        ],
        [
            "necess\u00e1ri"
        ],
        [
            "espont\u00e2n"
        ],
        [
            "comunic"
        ],
        [
            "pergunt"
        ],
        [
            "abrangent"
        ],
        [
            "entrevist"
        ],
        [
            "experient"
        ],
        [
            "posit"
        ],
        [
            "danc contempor\u00e2n"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr9": [
        [
            "cuid"
        ],
        [
            "f\u00edsic"
        ],
        [
            "sa\u00fad"
        ],
        [
            "marc"
        ],
        [
            "ide"
        ],
        [
            "chav"
        ],
        [
            "especial"
        ],
        [
            "mulh"
        ],
        [
            "frequent"
        ],
        [
            "gin\u00e1si flaviens"
        ],
        [
            "ades\u00e3 feminin"
        ],
        [
            "modal"
        ],
        [
            "sex feminin"
        ],
        [
            "desinib"
        ],
        [
            "aument"
        ],
        [
            "mass muscul"
        ],
        [
            "milagr"
        ],
        [
            "gin\u00e1si"
        ],
        [
            "exerc\u00edci"
        ],
        [
            "desport"
        ],
        [
            "m\u00e9dic"
        ],
        [
            "muscul"
        ],
        [
            "vigil"
        ],
        [
            "mass muscul"
        ],
        [
            "trabalh regul"
        ],
        [
            "aer\u00f3b"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr10": [
        [
            "israel"
        ],
        [
            "prolong"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "telaviv"
        ],
        [
            "palestinian"
        ],
        [
            "viol\u00eanc"
        ],
        [
            "confront"
        ],
        [
            "diminu"
        ],
        [
            "hostil"
        ],
        [
            "faix de gaz"
        ],
        [
            "cisjord\u00e2n"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr11": [
        [
            "m\u00e9di orient"
        ],
        [
            "debaix de fog"
        ],
        [
            "confront"
        ],
        [
            "palestinian"
        ],
        [
            "israelit"
        ],
        [
            "faix de gaz"
        ],
        [
            "cisjord\u00e2n"
        ],
        [
            "crianc"
        ],
        [
            "ating mortal"
        ],
        [
            "ex\u00e9rcit israelit"
        ],
        [
            "vinganc"
        ],
        [
            "prosseg"
        ],
        [
            "intif palestinian"
        ],
        [
            "guerr das pedr"
        ],
        [
            "cidad de rafah"
        ],
        [
            "dispar"
        ],
        [
            "assassin"
        ],
        [
            "mutil"
        ],
        [
            "ramallah"
        ],
        [
            "funer"
        ],
        [
            "manifest"
        ],
        [
            "protest"
        ],
        [
            "yass arafat"
        ],
        [
            "lut"
        ],
        [
            "israel"
        ],
        [
            "demonstr"
        ],
        [
            "fatah"
        ],
        [
            "desfil"
        ],
        [
            "cri mil\u00edc"
        ],
        [
            "defend"
        ],
        [
            "negoc"
        ],
        [
            "paz"
        ],
        [
            "esforc diplom\u00e1t"
        ],
        [
            "process de paz"
        ],
        [
            "falh"
        ],
        [
            "israel"
        ],
        [
            "palestin"
        ],
        [
            "guerr \u00e9tnico-religi"
        ],
        [
            "b\u00f3sn"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr12": [
        [
            "contrapont"
        ],
        [
            "viol\u00eanc"
        ],
        [
            "diplomac"
        ],
        [
            "paz"
        ],
        [
            "secret\u00e1rio-geral"
        ],
        [
            "na\u00e7\u00f5 unid"
        ],
        [
            "israelit"
        ],
        [
            "palestinian"
        ],
        [
            "evolu posit"
        ],
        [
            "ultimat"
        ],
        [
            "vis"
        ],
        [
            "ced"
        ],
        [
            "cen\u00e1ri"
        ],
        [
            "alter"
        ],
        [
            "m\u00e9di orient"
        ],
        [
            "encruzilh"
        ],
        [
            "expect"
        ],
        [
            "bastidor"
        ],
        [
            "anjouan"
        ],
        [
            "gabinet de emergent"
        ],
        [
            "israelit"
        ],
        [
            "expir o praz"
        ],
        [
            "impost"
        ],
        [
            "arafat"
        ],
        [
            "confront"
        ],
        [
            "imper"
        ],
        [
            "bom sens"
        ],
        [
            "\u00e1re civ"
        ],
        [
            "oportun"
        ],
        [
            "contact internacion"
        ],
        [
            "object"
        ],
        [
            "estabiliz"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "fim da viol\u00eanc"
        ],
        [
            "cisjord\u00e2n"
        ],
        [
            "faix de gaz"
        ],
        [
            "investig"
        ],
        [
            "alta autor da palestin"
        ],
        [
            "admit"
        ],
        [
            "ultimat"
        ],
        [
            "kof annan"
        ],
        [
            "secret\u00e1rio-geral da onu"
        ],
        [
            "reuniu-s"
        ],
        [
            "yass arafat"
        ],
        [
            "regress"
        ],
        [
            "diplomac russ"
        ],
        [
            "despropor\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "artilh pes"
        ],
        [
            "bombard"
        ],
        [
            "hebron nabl e gaz"
        ],
        [
            "barak"
        ],
        [
            "apoi"
        ],
        [
            "govern liban\u00eas"
        ],
        [
            "s\u00edri"
        ],
        [
            "libert"
        ],
        [
            "sold israelit"
        ],
        [
            "rapt"
        ],
        [
            "bill clinton"
        ],
        [
            "cimeir"
        ],
        [
            "interlocutor"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr13": [
        [
            "aban milosevic"
        ],
        [
            "encontr"
        ],
        [
            "belgr"
        ],
        [
            "s\u00e9rvi"
        ],
        [
            "entreg"
        ],
        [
            "tribunal internacional de hai"
        ],
        [
            "pref"
        ],
        [
            "julg"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ],
        [
            "estud"
        ],
        [
            "port"
        ],
        [
            "slobodan milosevic"
        ],
        [
            "cord\u00e3 de pol\u00edc"
        ],
        [
            "imped"
        ],
        [
            "presid"
        ],
        [
            "moviment de resistent"
        ],
        [
            "julgament"
        ],
        [
            "tribunal n\u00e3 internacional"
        ],
        [
            "avid na jugosl\u00e1v"
        ],
        [
            "kostun"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr16": [
        [
            "morr"
        ],
        [
            "manuel mar"
        ],
        [
            "jornal"
        ],
        [
            "rtp"
        ],
        [
            "amig"
        ],
        [
            "salaz"
        ],
        [
            "cr\u00edtic"
        ],
        [
            "cinem"
        ],
        [
            "jogador do benfic"
        ],
        [
            "cal"
        ],
        [
            "galiz"
        ],
        [
            "estoril"
        ],
        [
            "lisbo"
        ],
        [
            "almoc"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr2": [
        [
            "moviment"
        ],
        [
            "defend"
        ],
        [
            "refer"
        ],
        [
            "lei"
        ],
        [
            "drog"
        ],
        [
            "rui de carvalh"
        ],
        [
            "mar jos nogueir pint medin"
        ],
        [
            "sous franc"
        ],
        [
            "personal"
        ],
        [
            "assinatur"
        ],
        [
            "despenaliz da drog"
        ],
        [
            "partid\u00e1ri"
        ],
        [
            "ideol\u00f3g"
        ],
        [
            "consum da drog"
        ],
        [
            "consider crim"
        ],
        [
            "liberaliz"
        ],
        [
            "cautel"
        ],
        [
            "solu\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "improvis"
        ],
        [
            "livr"
        ],
        [
            "fragiliz"
        ],
        [
            "parlament"
        ],
        [
            "assembl da rep\u00fabl"
        ],
        [
            "aprov"
        ],
        [
            "julh"
        ],
        [
            "president da rep\u00fabl"
        ],
        [
            "vet"
        ],
        [
            "madeir"
        ],
        [
            "a\u00e7or"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr20": [
        [
            "candidat"
        ],
        [
            "president"
        ],
        [
            "benfic"
        ],
        [
            "val e azeved"
        ],
        [
            "manuel vilarinh"
        ],
        [
            "madalen"
        ],
        [
            "document"
        ],
        [
            "oficial"
        ],
        [
            "candidatur"
        ],
        [
            "fug"
        ],
        [
            "advog"
        ],
        [
            "rui lop"
        ],
        [
            "futebol"
        ],
        [
            "felician pereir martins"
        ],
        [
            "assembl geral"
        ],
        [
            "gest\u00f5 anterior"
        ],
        [
            "equip de trabalh"
        ],
        [
            "volt efect"
        ],
        [
            "invest"
        ],
        [
            "europ"
        ],
        [
            "empurr\u00e3"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr21": [
        [
            "peix cobr"
        ],
        [
            "metr"
        ],
        [
            "pesc"
        ],
        [
            "esp\u00e9c"
        ],
        [
            "\u00e1gu atl\u00e2nt"
        ],
        [
            "fen\u00f3men do entronc"
        ],
        [
            "sagr"
        ],
        [
            "areeir"
        ],
        [
            "compriment"
        ],
        [
            "tir da \u00e1gu"
        ],
        [
            "anos"
        ],
        [
            "pesc"
        ],
        [
            "algarv"
        ],
        [
            "boc"
        ],
        [
            "peix"
        ],
        [
            "caldeir"
        ],
        [
            "safi"
        ],
        [
            "pescador"
        ],
        [
            "eir"
        ],
        [
            "vil"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr22": [
        [
            "dar"
        ],
        [
            "gent"
        ],
        [
            "desped"
        ],
        [
            "estad portugu\u00eas"
        ],
        [
            "conden"
        ],
        [
            "pag"
        ],
        [
            "mult"
        ],
        [
            "aquaparqu"
        ],
        [
            "crianc mort"
        ],
        [
            "freder"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr3": [
        [
            "pol\u00edc"
        ],
        [
            "ameac"
        ],
        [
            "manifest"
        ],
        [
            "subs\u00eddi"
        ],
        [
            "turn"
        ],
        [
            "piquet"
        ],
        [
            "lut"
        ],
        [
            "sindicat"
        ],
        [
            "parlament"
        ],
        [
            "discuss\u00e3"
        ],
        [
            "or\u00e7ament de estad"
        ],
        [
            "terreir do pac"
        ],
        [
            "port"
        ],
        [
            "sinal de protest"
        ],
        [
            "entreg as armas"
        ],
        [
            "assembl da rep\u00fabl"
        ],
        [
            "reivindic"
        ],
        [
            "assoc dos profission"
        ],
        [
            "remuner"
        ],
        [
            "vig\u00edl"
        ],
        [
            "primeiro-ministr"
        ],
        [
            "apresent"
        ],
        [
            "queix"
        ],
        [
            "legisl"
        ],
        [
            "estad"
        ],
        [
            "organiz mundial"
        ],
        [
            "trabalh"
        ],
        [
            "tribunal"
        ],
        [
            "direit do hom"
        ],
        [
            "acident de via\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "ip cinc"
        ],
        [
            "vis"
        ],
        [
            "aveir"
        ],
        [
            "eventual"
        ],
        [
            "ilus\u00e3 de \u00f3ptic"
        ],
        [
            "obras"
        ],
        [
            "sinaliz"
        ],
        [
            "choqu frontal"
        ],
        [
            "acalm"
        ],
        [
            "viv"
        ],
        [
            "estrad"
        ],
        [
            "perig"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr4": [
        [
            "estud"
        ],
        [
            "faculdad de psicolog"
        ],
        [
            "port"
        ],
        [
            "fech"
        ],
        [
            "port"
        ],
        [
            "protest"
        ],
        [
            "condi\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "actu instal"
        ],
        [
            "faculdad de psicolog"
        ],
        [
            "ci\u00eanc da educ"
        ],
        [
            "partilh"
        ],
        [
            "faculdad de direit"
        ],
        [
            "cresc"
        ],
        [
            "alun"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "assoc de estud"
        ],
        [
            "insustent"
        ],
        [
            "funcion"
        ],
        [
            "condi\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "hor\u00e1ri"
        ],
        [
            "horr\u00edv"
        ],
        [
            "conselh direct"
        ],
        [
            "problem"
        ],
        [
            "resolv"
        ],
        [
            "inic"
        ],
        [
            "ano lectiv"
        ],
        [
            "reitor"
        ],
        [
            "cantin"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr5": [
        [
            "ministr das financ"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "encruzilh econ\u00f3m"
        ],
        [
            "econom"
        ],
        [
            "cresc"
        ],
        [
            "endivid"
        ],
        [
            "encontr"
        ],
        [
            "empres\u00e1ri do nort"
        ],
        [
            "assoc empresarial"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "convid"
        ],
        [
            "ministr aceit"
        ],
        [
            "reun"
        ],
        [
            "port"
        ],
        [
            "empres\u00e1ri do nort"
        ],
        [
            "pin mour"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00e3 econ\u00f3m"
        ],
        [
            "or\u00e7ament de estad"
        ],
        [
            "reform fiscal"
        ],
        [
            "encruzilh"
        ],
        [
            "pol\u00edt econ\u00f3m"
        ],
        [
            "respeit"
        ],
        [
            "pol\u00edt or\u00e7amental"
        ],
        [
            "rigor"
        ],
        [
            "despes"
        ],
        [
            "reform fiscal"
        ],
        [
            "invest"
        ],
        [
            "tecnolog"
        ],
        [
            "prec dos combust\u00edv"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "cont or\u00e7ament"
        ],
        [
            "minist\u00e9ri das financ"
        ],
        [
            "or\u00e7ament rectific"
        ],
        [
            "d\u00edv"
        ],
        [
            "hospit p\u00fablic"
        ],
        [
            "electr"
        ],
        [
            "estim"
        ],
        [
            "infla\u00e7\u00e3"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr6": [
        [
            "aim"
        ],
        [
            "a\u00e7orian"
        ],
        [
            "flor"
        ],
        [
            "cdu"
        ],
        [
            "eleg"
        ],
        [
            "deput"
        ],
        [
            "candidat"
        ],
        [
            "comun"
        ],
        [
            "exig"
        ],
        [
            "avi\u00e3"
        ],
        [
            "marc"
        ],
        [
            "acident"
        ],
        [
            "atp da sat"
        ],
        [
            "fam\u00edl"
        ],
        [
            "v\u00edtim"
        ],
        [
            "esper"
        ],
        [
            "indemniz"
        ],
        [
            "sandr pimentel"
        ],
        [
            "perd"
        ],
        [
            "mar"
        ],
        [
            "segur"
        ],
        [
            "dificuldad"
        ],
        [
            "adelaid reis"
        ],
        [
            "vi\u00fav"
        ],
        [
            "funcion\u00e1r"
        ],
        [
            "escol de sant cruz"
        ],
        [
            "despenh"
        ],
        [
            "s\u00e3 jorg"
        ],
        [
            "trag\u00e9d"
        ],
        [
            "confort"
        ],
        [
            "efect"
        ],
        [
            "famili"
        ],
        [
            "advog"
        ],
        [
            "process"
        ],
        [
            "tr\u00e2mit norm"
        ],
        [
            "isol"
        ],
        [
            "arquip\u00e9lag"
        ],
        [
            "europ"
        ],
        [
            "corv"
        ],
        [
            "campanh eleitoral"
        ],
        [
            "paul valad\u00e3"
        ],
        [
            "popul"
        ],
        [
            "parlament regional"
        ],
        [
            "florentin"
        ],
        [
            "voos di\u00e1ri"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr7": [
        [
            "carl carvalh"
        ],
        [
            "a\u00e7or"
        ],
        [
            "elei\u00e7\u00f5 region"
        ],
        [
            "apoi"
        ],
        [
            "campanh"
        ],
        [
            "cdu"
        ],
        [
            "l\u00edd"
        ],
        [
            "comun"
        ],
        [
            "acredit"
        ],
        [
            "eleg"
        ],
        [
            "deput"
        ],
        [
            "arquip\u00e9lag"
        ],
        [
            "ped o vot"
        ],
        [
            "produtor de leit"
        ],
        [
            "s\u00e3 miguel"
        ],
        [
            "az\u00e1fam"
        ],
        [
            "manh\u00e3"
        ],
        [
            "leit produz"
        ],
        [
            "entreg"
        ],
        [
            "post de recolh"
        ],
        [
            "local privilegi"
        ],
        [
            "eleitor descontent"
        ],
        [
            "mensag"
        ],
        [
            "pont delg"
        ],
        [
            "s\u00e3 miguel"
        ],
        [
            "m\u00e1ri abrant"
        ],
        [
            "envolvent"
        ],
        [
            "faial"
        ],
        [
            "dec mot"
        ],
        [
            "embaix"
        ],
        [
            "esper"
        ],
        [
            "vot atl\u00e2nt"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr8": [
        [
            "povoa\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "nort"
        ],
        [
            "madeir"
        ],
        [
            "albert jo\u00e3 jardim"
        ],
        [
            "social"
        ],
        [
            "elei\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "via r\u00e1p"
        ],
        [
            "quil\u00f3metr"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr9": [
        [
            "nort da madeir"
        ],
        [
            "povoa\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "port da cruz"
        ],
        [
            "descontent"
        ],
        [
            "desenvolv"
        ],
        [
            "via r\u00e1p"
        ],
        [
            "percorr"
        ],
        [
            "cinc quil\u00f3metr"
        ],
        [
            "via express"
        ],
        [
            "ped"
        ],
        [
            "albert jo\u00e3 jardim"
        ],
        [
            "sa\u00edd"
        ],
        [
            "t\u00fanel"
        ],
        [
            "descar"
        ],
        [
            "comun"
        ],
        [
            "trabalh"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "pass"
        ],
        [
            "laranj"
        ],
        [
            "democrat madeirens"
        ],
        [
            "preferent"
        ],
        [
            "desfavor"
        ],
        [
            "quer"
        ],
        [
            "estrad nov"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr1": [
        [
            "comun econ\u00f3m"
        ],
        [
            "or\u00e7ament"
        ],
        [
            "espac econ\u00f3m"
        ],
        [
            "antig uni\u00e3 sovi\u00e9t"
        ],
        [
            "cei"
        ],
        [
            "comun de estad independent"
        ],
        [
            "troc comerc"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr2": [
        [
            "aprec"
        ],
        [
            "cavi"
        ],
        [
            "prec"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "r\u00fass"
        ],
        [
            "export mundial"
        ],
        [
            "moscov"
        ],
        [
            "produ\u00e7\u00e3 ilegal"
        ],
        [
            "faun marinh"
        ],
        [
            "problem ambient"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr3": [
        [
            "estaleir"
        ],
        [
            "finl\u00e2nd"
        ],
        [
            "navi"
        ],
        [
            "neg\u00f3ci"
        ],
        [
            "cruzeir"
        ],
        [
            "investidor"
        ],
        [
            "client"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr4": [
        [
            "d\u00e9c"
        ],
        [
            "cris"
        ],
        [
            "ind\u00fastr"
        ],
        [
            "cruzeir mar\u00edt"
        ],
        [
            "estaleir"
        ],
        [
            "lux"
        ],
        [
            "divers\u00e3"
        ],
        [
            "espect\u00e1cul"
        ],
        [
            "paquet"
        ],
        [
            "mund"
        ],
        [
            "gel"
        ],
        [
            "patinag no gel"
        ],
        [
            "tripul"
        ],
        [
            "hot"
        ],
        [
            "baptiz"
        ],
        [
            "\u00e1gu"
        ],
        [
            "cara\u00edb"
        ],
        [
            "gel"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr5": [
        [
            "singapur"
        ],
        [
            "\u00e1si"
        ],
        [
            "natal"
        ],
        [
            "cresciment"
        ],
        [
            "popul"
        ],
        [
            "cultur ocidental"
        ],
        [
            "falec"
        ],
        [
            "filh"
        ],
        [
            "tax de natal"
        ],
        [
            "primeiro-ministr"
        ],
        [
            "quebr"
        ],
        [
            "sociedad"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr6": [
        [
            "incent"
        ],
        [
            "subs\u00eddi"
        ],
        [
            "f\u00e9r de part"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "licenc de patern"
        ],
        [
            "alarg"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr7": [
        [
            "gr\u00e9c"
        ],
        [
            "grev geral"
        ],
        [
            "econom"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ],
        [
            "sal\u00e1ri"
        ],
        [
            "govern de aten"
        ],
        [
            "servic"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr8": [
        [
            "tend\u00eanc posit"
        ],
        [
            "sub"
        ],
        [
            "desc"
        ],
        [
            "pt multim\u00e9d"
        ],
        [
            "parared"
        ],
        [
            "merc"
        ],
        [
            "opv"
        ],
        [
            "model continent"
        ],
        [
            "bols portugues"
        ],
        [
            "jorg pereir"
        ],
        [
            "mot"
        ],
        [
            "vend"
        ],
        [
            "bvl"
        ],
        [
            "edp"
        ],
        [
            "engil"
        ],
        [
            "portugal telecom"
        ],
        [
            "jer\u00f3nim martins"
        ],
        [
            "prec"
        ],
        [
            "baix"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr9": [
        [
            "d\u00f3l"
        ],
        [
            "escud"
        ],
        [
            "moed american"
        ],
        [
            "c\u00e2mbi"
        ],
        [
            "valorizou-s"
        ],
        [
            "perd"
        ],
        [
            "banc de portugal"
        ],
        [
            "libr ingles"
        ],
        [
            "merc de ac\u00e7\u00f5"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr10": [
        [
            "pol\u00edt"
        ],
        [
            "padr martins j\u00fanior"
        ],
        [
            "candidat social"
        ],
        [
            "madeir"
        ],
        [
            "concorr"
        ],
        [
            "machic"
        ],
        [
            "president da c\u00e2m"
        ],
        [
            "l\u00edd"
        ],
        [
            "psd-madeir"
        ],
        [
            "oposi\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "albert jo\u00e3"
        ],
        [
            "rela\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "tempestu"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr11": [
        [
            "campanh do psd"
        ],
        [
            "mot amaral"
        ],
        [
            "integr"
        ],
        [
            "caravan"
        ],
        [
            "visit"
        ],
        [
            "vil franc do camp"
        ],
        [
            "antig chef"
        ],
        [
            "govern regional"
        ],
        [
            "aprec"
        ],
        [
            "acompanh"
        ],
        [
            "a\u00e7orian"
        ],
        [
            "concelh"
        ],
        [
            "s\u00e3 miguel"
        ],
        [
            "campanh eleitoral"
        ],
        [
            "pescador"
        ],
        [
            "pol\u00edt"
        ],
        [
            "vot"
        ],
        [
            "candidat"
        ],
        [
            "social-democrat"
        ],
        [
            "manuel arrud"
        ],
        [
            "pesso"
        ],
        [
            "cumpriment"
        ],
        [
            "efus\u00e3"
        ],
        [
            "red vi\u00e1r"
        ],
        [
            "once"
        ],
        [
            "garant"
        ],
        [
            "altern"
        ],
        [
            "a\u00e7or"
        ],
        [
            "president"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr12": [
        [
            "cimeir europ"
        ],
        [
            "discut"
        ],
        [
            "reform"
        ],
        [
            "institui\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "primeiro-ministr"
        ],
        [
            "ouv"
        ],
        [
            "part"
        ],
        [
            "parceir soc"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "ant\u00f3ni guterr"
        ],
        [
            "aceit"
        ],
        [
            "distribui\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "vot"
        ],
        [
            "diminu"
        ],
        [
            "influ\u00eanc"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "rela\u00e7\u00e3 aos grand"
        ],
        [
            "secret\u00e1ri de estad"
        ],
        [
            "assunt europeus"
        ],
        [
            "perd \u00e9 inevit"
        ],
        [
            "consagr"
        ],
        [
            "trat de amesterd\u00e3"
        ],
        [
            "negoc"
        ],
        [
            "perd de influ\u00eanc"
        ],
        [
            "franc"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr13": [
        [
            "mas hoj o primeiro-ministr tev um outr encontr este bem mais resguard dos olhar dos jornalistas. ant\u00f3ni guterr almoc com m\u00e1ri soares. sabe-s que fal de pol\u00edtica, mas nenhum revel pormenores. um encontr long do olhar dos jornalistas. m\u00e1ri soar foi convid par almoc com ant\u00f3ni guterr em privado. o pretext par uma troc de impress\u00f5 que acontec num moment particular delicado, com possibil de elei\u00e7\u00f5 antecip no horizonte, e com algum conturb no ps, n\u00e3 dev ter falt assunt par a conversa, mas soares. n\u00e3 os quis revel um era um bel almo\u00e7o, mas j\u00e1 de daum voc\u00eas imagin n\u00e3 vou falar, do que fal com o seu primeiro-ministr e do que suprim folk nem mel. a mas pod prev era a fal\u00e9s com de \u00e1gu n\u00e3 d\u00e1 par pergunt o sector o que \u00e9 que parec situa\u00e7\u00e3 intern no ps nest moment onde n\u00e3 ter uns com sab mencion n\u00e3 me pronunci sobr isso. sim wong que se me v\u00e3 dar licenc pol\u00edtica. fal de tud e de nad me cham dois homens pol\u00edt com certez font litos. dois pol\u00edt \u00e9 certo, mas depo de estabelec a igualdade, soar quis acrescent tamb\u00e9m, uma diferenc devor dos homens pol\u00edt estej na reform pessoa. obrigada. sej com f\u00f4r a sua opini\u00e3 aind n\u00e3 deix de ser solicitada."
        ],
        [
            ""
        ],
        [
            "primeiro-ministr"
        ],
        [
            "encontr"
        ],
        [
            "resguard"
        ],
        [
            "jornal"
        ],
        [
            "ant\u00f3ni guterr"
        ],
        [
            "m\u00e1ri soar"
        ],
        [
            "pol\u00edt"
        ],
        [
            "pretext"
        ],
        [
            "troc de impress\u00f5"
        ],
        [
            "moment"
        ],
        [
            "delic"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00e3 intern no ps"
        ],
        [
            "dois pol\u00edt"
        ],
        [
            "igualdad"
        ],
        [
            "reform"
        ],
        [
            "opini\u00e3"
        ],
        [
            "solicit"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr14": [
        [
            "ambiental e respons pel institut da \u00e1gu tenh opini\u00f5 diferent sobr a qualidad da \u00e1gu das pra portuguesas. a quercus garant que pel men em quarent praias. as \u00e1gu t\u00eam problemas. o institut n\u00e3 concord e diz que pel contr\u00e1ri a qualidad at\u00e9 melhorou. a quercus consult as an\u00e1lis do institut da \u00e1gu \u00e0s pra e fic preocup com os resultados. trint e nov pra tinh pel men uma an\u00e1lis que revel contamin das \u00e1guas. casc e albufeir s\u00e3 os concelh com mais problem dos ambiental n\u00e3 t\u00eam d\u00favidas. quant \u00e0s causas. falt de saneament nalgum zonas, a que problem de de de descarg que n\u00e3 est\u00e3 a ser controladas. a problem da pr\u00f3pr recolh de amostr porqu tamb\u00e9m h\u00e1 praias, a de boa qualidad e qualidad aceit tem descarg a c\u00e9u abert e no entanto, a qualidad parec ser boa. o institut da \u00e1gu tem outr interpret dos mesm result h\u00e1 que diz que num pra ou noutr por frut de um acidente. os result conduz a que se conclu que ness dias e unic ness dias a qualidad da \u00e1gu piorou. a quercus quer mais rigor na inform sobr o estad das \u00e1gu e defend a interdi\u00e7\u00e3 das praias, com problem de contamina\u00e7\u00e3o. em noss entend uma pra que tenha. bast uma bast uma an\u00e1lis m\u00e1, em em nov an\u00e1lises, que \u00e9 geral o que \u00e9 feit de acord com a lei, par a pra n\u00e3 estar com congela\u00e7\u00e3o. se calh ia ser suficient par interdit a praia. mas tem pra que tiv tr\u00eas ou mais an\u00e1lis elomar, por exemplo, as v\u00e1r barragens no dour tej avis montargil das an\u00e1lis depend depo a decis\u00e3 final de bruxel atribu ou n\u00e3o, a bandeir azul."
        ],
        [
            ""
        ],
        [
            "ambiental"
        ],
        [
            "respons"
        ],
        [
            "institut da \u00e1gu"
        ],
        [
            "opini\u00f5 diferent"
        ],
        [
            "pra portugues"
        ],
        [
            "quercus"
        ],
        [
            "quarent pra"
        ],
        [
            "\u00e1gu t\u00eam problem"
        ],
        [
            "contr\u00e1ri"
        ],
        [
            "melhor"
        ],
        [
            "contamin"
        ],
        [
            "casc e albufeir"
        ],
        [
            "problem"
        ],
        [
            "interpret"
        ],
        [
            "result"
        ],
        [
            "acident"
        ],
        [
            "interdi\u00e7\u00e3 das pra"
        ],
        [
            "pra"
        ],
        [
            "congel"
        ],
        [
            "bruxel"
        ],
        [
            "atribu"
        ],
        [
            "bandeir azul"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr4": [
        [
            "project"
        ],
        [
            "lei"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "reform fiscal"
        ],
        [
            "aprov"
        ],
        [
            "parlament"
        ],
        [
            "pass"
        ],
        [
            "vot"
        ],
        [
            "pcp verd"
        ],
        [
            "bloc de esquerd"
        ],
        [
            "absten\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "cds-pp"
        ],
        [
            "apel"
        ],
        [
            "oposi\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "propost"
        ],
        [
            "discut"
        ],
        [
            "clarific"
        ],
        [
            "or\u00e7ament de estad"
        ],
        [
            "assembl da rep\u00fabl"
        ],
        [
            "englob"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr5": [
        [
            "parlament"
        ],
        [
            "discuss\u00e3"
        ],
        [
            "reform fiscal"
        ],
        [
            "ministr das financ"
        ],
        [
            "oposi\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "acus govern"
        ],
        [
            "chantag"
        ],
        [
            "aprov"
        ],
        [
            "cont do estad"
        ],
        [
            "transform"
        ],
        [
            "or\u00e7ament"
        ],
        [
            "mo\u00e7\u00e3 de confianc"
        ],
        [
            "oposi\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "part social"
        ],
        [
            "desagrav fiscal"
        ],
        [
            "penaliz"
        ],
        [
            "regim fiscal"
        ],
        [
            "viabiliz"
        ],
        [
            "social democrat"
        ],
        [
            "econom"
        ],
        [
            "rui rio"
        ],
        [
            "acus"
        ],
        [
            "pin mour"
        ],
        [
            "reform fiscal"
        ],
        [
            "chumb"
        ],
        [
            "consequent imprevis\u00edv"
        ],
        [
            "pol\u00edt econ\u00f3m"
        ],
        [
            "mo\u00e7\u00e3 de confianc"
        ],
        [
            "derrub o govern"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr6": [
        [
            "hor"
        ],
        [
            "discuss\u00e3"
        ],
        [
            "reform fisc"
        ],
        [
            "ant\u00f3ni guterr"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "lei"
        ],
        [
            "aprov"
        ],
        [
            "or\u00e7ament de estad"
        ],
        [
            "primeiro-ministr"
        ],
        [
            "baix impost"
        ],
        [
            "sem or\u00e7ament"
        ],
        [
            "recus"
        ],
        [
            "chantag"
        ],
        [
            "essencial"
        ],
        [
            "ger"
        ],
        [
            "cont p\u00fablic"
        ],
        [
            "irrespons"
        ],
        [
            "liga\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "reform fiscal"
        ],
        [
            "desagrav"
        ],
        [
            "class m\u00e9d"
        ],
        [
            "indispens"
        ],
        [
            "econom"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr7": [
        [
            "president"
        ],
        [
            "patr\u00f5 portugues"
        ],
        [
            "acord"
        ],
        [
            "guerr"
        ],
        [
            "evas\u00e3 fiscal"
        ],
        [
            "ferraz da cost"
        ],
        [
            "empres"
        ],
        [
            "impost"
        ],
        [
            "l\u00edd da confeder"
        ],
        [
            "ind\u00fastr portugues"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "aceit"
        ],
        [
            "fuj"
        ],
        [
            "obrig fisc"
        ],
        [
            "concorrent"
        ],
        [
            "desleal"
        ],
        [
            "convenc"
        ],
        [
            "inform"
        ],
        [
            "inact"
        ],
        [
            "express\u00e3"
        ],
        [
            "consider"
        ],
        [
            "sistem"
        ],
        [
            "tribut simplific"
        ],
        [
            "propus"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr9": [
        [
            "ps-madeir"
        ],
        [
            "albert jo\u00e3 jardim"
        ],
        [
            "clarific"
        ],
        [
            "financ"
        ],
        [
            "campanh eleitoral"
        ],
        [
            "mot torr"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "cont"
        ],
        [
            "desconf"
        ],
        [
            "provenient"
        ],
        [
            "dinheir"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr1": [
        [
            "portugues"
        ],
        [
            "apost"
        ],
        [
            "fund de invest"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "uni\u00e3 europ"
        ],
        [
            "pesso"
        ],
        [
            "ac\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "obrig"
        ],
        [
            "assoc portugues"
        ],
        [
            "europ"
        ],
        [
            "aument"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr2": [
        [
            "prec"
        ],
        [
            "petr\u00f3l"
        ],
        [
            "dispar"
        ],
        [
            "american"
        ],
        [
            "reserv de combust dom\u00e9st"
        ],
        [
            "n\u00edvel"
        ],
        [
            "londr"
        ],
        [
            "sub"
        ],
        [
            "barril de brent"
        ],
        [
            "d\u00f3l"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr3": [
        [
            "petr\u00f3l iraquian"
        ],
        [
            "pipelin turc"
        ],
        [
            "mediterr\u00e2n"
        ],
        [
            "turqu"
        ],
        [
            "estad unid"
        ],
        [
            "c\u00e2m de represent american"
        ],
        [
            "ancar"
        ],
        [
            "turqu"
        ],
        [
            "arm\u00e9ni"
        ],
        [
            "genoc\u00eddi"
        ],
        [
            "govern turc"
        ],
        [
            "zangou-s"
        ],
        [
            "embarg da onu"
        ],
        [
            "export"
        ],
        [
            "viol"
        ],
        [
            "san\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "bagdad"
        ],
        [
            "export"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr4": [
        [
            "estad unid"
        ],
        [
            "endurec"
        ],
        [
            "legisl"
        ],
        [
            "segur"
        ],
        [
            "autom\u00f3v"
        ],
        [
            "congress"
        ],
        [
            "pol\u00e9m"
        ],
        [
            "defeit dos pneus fireston"
        ],
        [
            "tribun"
        ],
        [
            "pen de pris\u00e3"
        ],
        [
            "autor"
        ],
        [
            "ind\u00fastr autom\u00f3vel"
        ],
        [
            "altos respons"
        ],
        [
            "legisl"
        ],
        [
            "mort"
        ],
        [
            "empres"
        ],
        [
            "pesso"
        ],
        [
            "conhec dos problem"
        ],
        [
            "merc american"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr5": [
        [
            "construtor autom\u00f3v europeus"
        ],
        [
            "suec saab"
        ],
        [
            "american"
        ],
        [
            "general motors"
        ],
        [
            "recolh"
        ],
        [
            "model"
        ],
        [
            "defeit"
        ],
        [
            "component"
        ],
        [
            "sistem electr\u00f3n"
        ],
        [
            "autom\u00f3v"
        ],
        [
            "subsidi\u00e1r"
        ],
        [
            "general motors"
        ],
        [
            "imobiliz do ve\u00edcul"
        ],
        [
            "segur"
        ],
        [
            "ocup"
        ],
        [
            "grav"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr6": [
        [
            "comiss\u00e3 europ"
        ],
        [
            "luz verd"
        ],
        [
            "fus\u00e3"
        ],
        [
            "am\u00e9r onlin"
        ],
        [
            "tim warn"
        ],
        [
            "nov gigant"
        ],
        [
            "sector dos med"
        ],
        [
            "valor em bols"
        ],
        [
            "produt anual portugu\u00eas"
        ],
        [
            "posi\u00e7\u00e3 domin"
        ],
        [
            "merc"
        ],
        [
            "aprov de bruxel"
        ],
        [
            "inter"
        ],
        [
            "empres"
        ],
        [
            "alem\u00e3"
        ],
        [
            "bertelsmann"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr7": [
        [
            "gr\u00e3-bretanh"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "internet"
        ],
        [
            "execut de londr"
        ],
        [
            "comput"
        ],
        [
            "gratuit"
        ],
        [
            "fam\u00edl"
        ],
        [
            "rendiment"
        ],
        [
            "reduz"
        ],
        [
            "foss entre ric e pobr"
        ],
        [
            "acess"
        ],
        [
            "nov tecnolog"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr10": [
        [
            "cidad"
        ],
        [
            "beir mo\u00e7ambiqu"
        ],
        [
            "pol\u00edc invad"
        ],
        [
            "sed da renam"
        ],
        [
            "apreend"
        ],
        [
            "armas"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "apreend"
        ],
        [
            "eingard aksp"
        ],
        [
            "muni\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "r\u00e1di milit"
        ],
        [
            "document"
        ],
        [
            "segur do l\u00edd"
        ],
        [
            "afons dhlakam"
        ],
        [
            "cris"
        ],
        [
            "frelim"
        ],
        [
            "arnald"
        ],
        [
            "reag"
        ],
        [
            "cidad da beir"
        ],
        [
            "sed do part"
        ],
        [
            "apolog"
        ],
        [
            "rep\u00fabl de mo\u00e7ambiqu"
        ],
        [
            "interven\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "part pol\u00edt"
        ],
        [
            "president da rep\u00fabl"
        ],
        [
            "joaquim chissan"
        ],
        [
            "autoriz"
        ],
        [
            "elei\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "afirm"
        ],
        [
            "sofriment"
        ],
        [
            "consegu"
        ],
        [
            "sacrif\u00edci"
        ],
        [
            "intimid"
        ],
        [
            "classif"
        ],
        [
            "manifest"
        ],
        [
            "oper"
        ],
        [
            "desarm"
        ],
        [
            "afons dhlakam"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr11": [
        [
            "assoc"
        ],
        [
            "s\u00f3cio-profissional"
        ],
        [
            "pol\u00edc"
        ],
        [
            "acredit"
        ],
        [
            "condi\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "cria\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "sindicat"
        ],
        [
            "manifest"
        ],
        [
            "receb"
        ],
        [
            "president da rep\u00fabl"
        ],
        [
            "subs\u00eddi"
        ],
        [
            "turn"
        ],
        [
            "piquet"
        ],
        [
            "optim"
        ],
        [
            "di\u00e1log"
        ],
        [
            "pod pol\u00edt"
        ],
        [
            "encontr"
        ],
        [
            "ministr da administr intern"
        ],
        [
            "protest"
        ],
        [
            "for de quest\u00e3"
        ],
        [
            "minist\u00e9ri da sa\u00fad"
        ],
        [
            "investig"
        ],
        [
            "institut"
        ],
        [
            "utent"
        ],
        [
            "garant"
        ],
        [
            "instal do ipo"
        ],
        [
            "utiliz"
        ],
        [
            "medicin priv"
        ],
        [
            "list de esper"
        ],
        [
            "aument"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr12": [
        [
            "ins\u00f3lit"
        ],
        [
            "companh nacional da guin bissau"
        ],
        [
            "escal"
        ],
        [
            "lisbo"
        ],
        [
            "hanov"
        ],
        [
            "dan\u00e7arin"
        ],
        [
            "grup de bail"
        ],
        [
            "noss p\u00e1tr"
        ],
        [
            "decid"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ],
        [
            "servic de estrangeir e fronteir"
        ],
        [
            "investig"
        ],
        [
            "cas"
        ],
        [
            "companh"
        ],
        [
            "p\u00e1tr"
        ],
        [
            "\u00faltim espect\u00e1cul"
        ],
        [
            "comemor"
        ],
        [
            "dia nacional"
        ],
        [
            "guin bissau"
        ],
        [
            "expo de hannov"
        ],
        [
            "desert"
        ],
        [
            "sinal"
        ],
        [
            "cultur"
        ],
        [
            "dramatiz"
        ],
        [
            "fic de lut"
        ],
        [
            "lament"
        ],
        [
            "valor"
        ],
        [
            "respons"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "cri condi\u00e7\u00f5"
        ],
        [
            "fern ka"
        ],
        [
            "assoc guineens"
        ],
        [
            "contact"
        ],
        [
            "bailarin desertor"
        ],
        [
            "comunic social"
        ],
        [
            "consul portugu\u00eas"
        ],
        [
            "vist"
        ],
        [
            "autor"
        ],
        [
            "guineens"
        ],
        [
            "alem\u00e3s"
        ],
        [
            "cidad\u00e3"
        ],
        [
            "fiscaliz"
        ],
        [
            "investig"
        ],
        [
            "irregular"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00e3 documental"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "repatri"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr13": [
        [
            "companh de danc"
        ],
        [
            "contempor\u00e2n"
        ],
        [
            "set\u00fabal"
        ],
        [
            "desaparec"
        ],
        [
            "gao"
        ],
        [
            "cidad"
        ],
        [
            "actu"
        ],
        [
            "castel branc"
        ],
        [
            "cine-teatr"
        ],
        [
            "vers\u00e3 coreogr\u00e1f"
        ],
        [
            "romanc"
        ],
        [
            "s\u00edbil"
        ],
        [
            "\u00eaxit liter\u00e1ri"
        ],
        [
            "agustin bessa-lu\u00eds"
        ],
        [
            "voz"
        ],
        [
            "fic\u00e7\u00e3 portugues"
        ],
        [
            "romanc"
        ],
        [
            "adapt"
        ],
        [
            "cinem"
        ],
        [
            "achav"
        ],
        [
            "mulh"
        ],
        [
            "not\u00e1vel"
        ],
        [
            "personag"
        ],
        [
            "impopul"
        ],
        [
            "coreograf"
        ],
        [
            "recr"
        ],
        [
            "exist"
        ],
        [
            "travanc"
        ],
        [
            "nort"
        ],
        [
            "fam"
        ],
        [
            "curandeir"
        ],
        [
            "mulh inteligent"
        ],
        [
            "aconselh"
        ],
        [
            "cur"
        ],
        [
            "bailarin"
        ],
        [
            "represent"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr14": [
        [
            "campanh"
        ],
        [
            "elei\u00e7\u00f5 region"
        ],
        [
            "a\u00e7or"
        ],
        [
            "madeir"
        ],
        [
            "her\u00f3"
        ],
        [
            "mot amaral"
        ],
        [
            "dirig"
        ],
        [
            "govern regional"
        ],
        [
            "albert jo\u00e3 jardim"
        ],
        [
            "cr\u00edtic"
        ],
        [
            "advers\u00e1ri"
        ],
        [
            "inaugur"
        ],
        [
            "social"
        ],
        [
            "dinheir"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "patrocin"
        ],
        [
            "mot torr"
        ],
        [
            "destron"
        ],
        [
            "c\u00e2m de lob"
        ],
        [
            "candidat social"
        ],
        [
            "campanh laranj"
        ],
        [
            "funchal"
        ],
        [
            "duv social"
        ],
        [
            "l\u00edd regional"
        ],
        [
            "sociais-democrat"
        ],
        [
            "respond"
        ],
        [
            "president dos a\u00e7or"
        ],
        [
            "acompanh"
        ],
        [
            "manuel arrud"
        ],
        [
            "propagand"
        ],
        [
            "concelh"
        ],
        [
            "ilha de s\u00e3 miguel"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr7": [
        [
            "secret\u00e1rio-geral"
        ],
        [
            "na\u00e7\u00f5 unid"
        ],
        [
            "desdobr"
        ],
        [
            "contact"
        ],
        [
            "dirigent"
        ],
        [
            "palestinian"
        ],
        [
            "israelit"
        ],
        [
            "tentat"
        ],
        [
            "confront"
        ],
        [
            "sin"
        ],
        [
            "progress"
        ],
        [
            "responsabiliz"
        ],
        [
            "viol\u00eanc"
        ],
        [
            "territ\u00f3ri ocup"
        ],
        [
            "hebron"
        ],
        [
            "cisjord\u00e2n"
        ],
        [
            "cen\u00e1ri"
        ],
        [
            "ramallah"
        ],
        [
            "funer"
        ],
        [
            "nablus"
        ],
        [
            "cortej f\u00fanebr"
        ],
        [
            "israelit"
        ],
        [
            "tir"
        ],
        [
            "faix de gaz"
        ],
        [
            "manifest"
        ],
        [
            "protest"
        ],
        [
            "queim bandeir"
        ],
        [
            "ham"
        ],
        [
            "isl\u00e2m"
        ],
        [
            "acorrentaram-s"
        ],
        [
            "secret\u00e1rio-geral da onu"
        ],
        [
            "visit"
        ],
        [
            "l\u00edban"
        ],
        [
            "yass araf"
        ],
        [
            "ehud barak"
        ],
        [
            "cessar-fog"
        ],
        [
            "realiz"
        ],
        [
            "cimeir"
        ],
        [
            "telaviv"
        ],
        [
            "robin cook"
        ],
        [
            "ministr"
        ],
        [
            "neg\u00f3ci estrangeir brit\u00e2n"
        ],
        [
            "empurr\u00e3"
        ],
        [
            "process de paz"
        ],
        [
            "conflit"
        ],
        [
            "m\u00e9di orient"
        ],
        [
            "israel"
        ],
        [
            "comiss\u00e3"
        ],
        [
            "inqu\u00e9rit internacional"
        ],
        [
            "investig"
        ],
        [
            "disc\u00f3rd"
        ],
        [
            "intif"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr8": [
        [
            "consolid"
        ],
        [
            "process democr\u00e1t"
        ],
        [
            "jugosl\u00e1v"
        ],
        [
            "long"
        ],
        [
            "conceb"
        ],
        [
            "milosevic"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "execut s\u00e9rvi"
        ],
        [
            "pretend"
        ],
        [
            "control"
        ],
        [
            "pol\u00edc da televis\u00e3"
        ],
        [
            "kostun"
        ],
        [
            "president"
        ],
        [
            "reun"
        ],
        [
            "ex\u00e9rcit"
        ],
        [
            "apoi"
        ],
        [
            "transi\u00e7\u00e3 democr\u00e1t"
        ],
        [
            "unit"
        ],
        [
            "part social"
        ],
        [
            "desafi"
        ],
        [
            "autor"
        ],
        [
            "govern s\u00e9rvi"
        ],
        [
            "decis\u00f5"
        ],
        [
            "comit de cris"
        ],
        [
            "assum"
        ],
        [
            "minist\u00e9ri do interior da pol\u00edc"
        ],
        [
            "televis\u00e3 p\u00fablic"
        ],
        [
            "s\u00e9rv"
        ],
        [
            "zoran de indy"
        ],
        [
            "lid os esforc"
        ],
        [
            "forma\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "nov govern"
        ],
        [
            "min de our"
        ],
        [
            "reag ao comunic"
        ],
        [
            "milh\u00e3 jovens"
        ],
        [
            "b\u00e9lgic"
        ],
        [
            "coment\u00e1ri"
        ],
        [
            "esquec"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "instaur"
        ],
        [
            "ditadur"
        ],
        [
            "bra\u00e7o-de-ferr"
        ],
        [
            "herd"
        ],
        [
            "persegui\u00e7\u00e3"
        ],
        [
            "alinh"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr9": [
        [
            "untaet"
        ],
        [
            "mand"
        ],
        [
            "captur"
        ],
        [
            "euric guterr"
        ],
        [
            "l\u00edd das mil\u00edc"
        ],
        [
            "integr aitarak"
        ],
        [
            "acus"
        ],
        [
            "massacr"
        ],
        [
            "timor-l"
        ],
        [
            "pres"
        ],
        [
            "jacart"
        ],
        [
            "autor indon\u00e9s"
        ],
        [
            "julg em d\u00edl"
        ],
        [
            "banc dos r\u00e9us"
        ],
        [
            "emit"
        ],
        [
            "administr transit\u00f3r"
        ],
        [
            "na\u00e7\u00f5 unid"
        ],
        [
            "resident"
        ],
        [
            "manuel carrascal\u00e3"
        ],
        [
            "cadastr"
        ],
        [
            "pesso"
        ],
        [
            "mort"
        ],
        [
            "tortur"
        ],
        [
            "eta"
        ],
        [
            "investig"
        ],
        [
            "crim espec"
        ],
        [
            "tribunal de d\u00edl"
        ],
        [
            "sistem judicial"
        ],
        [
            "indon\u00e9s"
        ],
        [
            "procurador-geral"
        ],
        [
            "govern"
        ],
        [
            "suspeit"
        ],
        [
            "pr\u00f3-integracion"
        ],
        [
            "parlament indon\u00e9si"
        ],
        [
            "amien rais"
        ],
        [
            "amig"
        ]
    ]
}