{
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr11": [
        [
            "semana europeia"
        ],
        [
            "contra"
        ],
        [
            "cancro"
        ],
        [
            "unidos"
        ],
        [
            "luta"
        ],
        [
            "palavra de ordem"
        ],
        [
            "preven\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "h\u00e1bitos"
        ],
        [
            "alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel"
        ],
        [
            "alimentos"
        ],
        [
            "conservados"
        ],
        [
            "fumo"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "morrem"
        ],
        [
            "pessoas"
        ],
        [
            "os pa\u00edses ocidentais"
        ],
        [
            "recursos humanos"
        ],
        [
            "prevenir"
        ],
        [
            "popula\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "unidades de sa\u00fade especializadas"
        ],
        [
            "servi\u00e7os de oncologia"
        ],
        [
            "tratamentos"
        ],
        [
            "r\u00e1dio"
        ],
        [
            "qu\u00edmio"
        ],
        [
            "ministra da sa\u00fade"
        ],
        [
            "alargar"
        ],
        [
            "pr\u00f3ximo ano"
        ],
        [
            "rastreio do cancro"
        ],
        [
            "colo do \u00fatero"
        ],
        [
            "resto pa\u00eds"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr12": [
        [
            "pr\u00e9mio nobel"
        ],
        [
            "academia sueca"
        ],
        [
            "medicina"
        ],
        [
            "galardoados"
        ],
        [
            "norte-americanos"
        ],
        [
            "sueco"
        ],
        [
            "nobel da paz"
        ],
        [
            "pr\u00eamio"
        ],
        [
            "academia sueca"
        ],
        [
            "harry candal"
        ],
        [
            "descoberta"
        ],
        [
            "combater"
        ],
        [
            "doen\u00e7a"
        ],
        [
            "sistema nervoso"
        ],
        [
            "distin\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "doen\u00e7a"
        ],
        [
            "parkinson"
        ],
        [
            "paz"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr13": [
        [
            "jos\u00e9 s\u00f3crates"
        ],
        [
            "planos"
        ],
        [
            "minist\u00e9rio"
        ],
        [
            "bacia hidrogr\u00e1fica"
        ],
        [
            "rios"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ],
        [
            "espanha"
        ],
        [
            "melhor qualidade"
        ],
        [
            "\u00e1gua"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "lima"
        ],
        [
            "minho"
        ],
        [
            "douro"
        ],
        [
            "tejo"
        ],
        [
            "guadiana"
        ],
        [
            "garantia"
        ],
        [
            "qualidade de \u00e1gua"
        ],
        [
            "plano hidrol\u00f3gico"
        ],
        [
            "quercus"
        ],
        [
            "agricultura"
        ],
        [
            "debate p\u00fablico"
        ],
        [
            "governo"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr14": [
        [
            "pol\u00edcias"
        ],
        [
            "\u00e9vora"
        ],
        [
            "estremoz"
        ],
        [
            "agredidos"
        ],
        [
            "viol\u00eancia"
        ],
        [
            "agente policial"
        ],
        [
            "agredido"
        ],
        [
            "dist\u00farbios"
        ],
        [
            "monstro"
        ],
        [
            "discoteca"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr15": [
        [
            "base de maceda"
        ],
        [
            "ovar"
        ],
        [
            "militares"
        ],
        [
            "timor"
        ],
        [
            "miguel loureiro"
        ],
        [
            "c\u00e2mara ardente"
        ],
        [
            "p\u00e1ra-quedistas"
        ],
        [
            "timor-leste"
        ],
        [
            "fernando saraiva"
        ],
        [
            "portugueses"
        ],
        [
            "coronel fernando saraiva"
        ],
        [
            "consterna\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "fam\u00edlias"
        ],
        [
            "for\u00e7as armadas"
        ],
        [
            "psicologia aplicada"
        ],
        [
            "ex\u00e9rcito"
        ],
        [
            "jornal da briosa"
        ],
        [
            "cat\u00f3licos"
        ],
        [
            "b\u00f3snia"
        ],
        [
            "for\u00e7as armadas"
        ],
        [
            "base militar"
        ],
        [
            "ovar"
        ],
        [
            "ministro da defesa"
        ],
        [
            "castro caldas"
        ],
        [
            "sargento"
        ],
        [
            "jos\u00e9 vitorino fernandes"
        ],
        [
            "soldado jos\u00e9 miguel"
        ],
        [
            "londres"
        ],
        [
            "chefe de estado-maior"
        ],
        [
            "for\u00e7as armadas"
        ],
        [
            "general esp\u00edrito santo"
        ],
        [
            "timor"
        ],
        [
            "c\u00e2mara ardente"
        ],
        [
            "gratid\u00e3o"
        ],
        [
            "viagem"
        ],
        [
            "mortos"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr16": [
        [
            "selec\u00e7\u00e3o nacional"
        ],
        [
            "hoje"
        ],
        [
            "holanda"
        ],
        [
            "fase de apuramento"
        ],
        [
            "mundial"
        ],
        [
            "viagem"
        ],
        [
            "famosa banheira"
        ],
        [
            "roterd\u00e3o"
        ],
        [
            "jogadores portugueses"
        ],
        [
            "holanda"
        ],
        [
            "jogo"
        ],
        [
            "ranking"
        ],
        [
            "uefa"
        ],
        [
            "benfica"
        ],
        [
            "grupo"
        ],
        [
            "dificuldades"
        ],
        [
            "fifa"
        ],
        [
            "classificado"
        ],
        [
            "campeonato europa"
        ],
        [
            "motiva\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "casa"
        ],
        [
            "press\u00f5es"
        ],
        [
            "favorito"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr17": [
        [
            "antas"
        ],
        [
            "futebol clube do porto"
        ],
        [
            "v\u00edtor ba\u00eda"
        ],
        [
            "trabalho"
        ],
        [
            "preocupa\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "portistas"
        ],
        [
            "vit\u00f3ria de guimar\u00e3es"
        ],
        [
            "jogo"
        ],
        [
            "treinos"
        ],
        [
            "drag\u00f5es"
        ],
        [
            "campeonato"
        ],
        [
            "avan\u00e7ado brasileiro"
        ],
        [
            "melhor marcador"
        ],
        [
            "prepara\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "amanh\u00e3"
        ],
        [
            "ta\u00e7a da torre"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr18": [
        [
            "estrada"
        ],
        [
            "\u00faltima etapa"
        ],
        [
            "grande pr\u00e9mio"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "ciclismo"
        ],
        [
            "figueira da foz"
        ],
        [
            "porto"
        ],
        [
            "jo\u00e3o pedro mendon\u00e7a"
        ],
        [
            "n\u00edvel competitivo"
        ],
        [
            "pr\u00f3xima temporada"
        ],
        [
            "f\u00e9rias"
        ],
        [
            "mundiais"
        ],
        [
            "orlando rodrigues"
        ],
        [
            "jos\u00e9 azevedo"
        ],
        [
            "dia mundial"
        ],
        [
            "correios"
        ],
        [
            "pelot\u00e3o"
        ],
        [
            "profiss\u00e3o"
        ],
        [
            "corredor"
        ],
        [
            "carteiro"
        ],
        [
            "fam\u00edlia"
        ],
        [
            "ciclista"
        ],
        [
            "trabalhava"
        ],
        [
            "jos\u00e9 azevedo"
        ],
        [
            "carta"
        ],
        [
            "selo"
        ],
        [
            "destinat\u00e1rio"
        ],
        [
            "rui lavarinhas"
        ],
        [
            "termina"
        ],
        [
            "hoje"
        ],
        [
            "pedaladas"
        ],
        [
            "tv"
        ],
        [
            "viana do castelo"
        ],
        [
            "cidade"
        ],
        [
            "porto"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr19": [
        [
            "t\u00e9nis"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "vit\u00f3ria"
        ],
        [
            "ta\u00e7a davies"
        ],
        [
            "selec\u00e7\u00e3o portuguesa"
        ],
        [
            "\u00e1frica do sul"
        ],
        [
            "ranking atp"
        ],
        [
            "ta\u00e7a davis zon"
        ],
        [
            "wayne ferreira"
        ],
        [
            "manuel couto"
        ],
        [
            "jackson browne"
        ],
        [
            "jack"
        ],
        [
            "ministros"
        ],
        [
            "porto"
        ],
        [
            "ministro"
        ],
        [
            "nuno marques"
        ],
        [
            "internacional"
        ],
        [
            "euro-africana"
        ],
        [
            "manolo couto"
        ],
        [
            "zona euro-africana"
        ],
        [
            "equipa nacional"
        ],
        [
            "decis\u00e3o"
        ],
        [
            "felicita\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "vit\u00f3ria"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "\u00e1frica do sul"
        ],
        [
            "tenista"
        ],
        [
            "guarda"
        ],
        [
            "equipa"
        ],
        [
            "futebol"
        ],
        [
            "hague"
        ],
        [
            "manolo couto"
        ],
        [
            "jackson browne"
        ],
        [
            "advers\u00e1rio"
        ],
        [
            "ucr\u00e2nia"
        ],
        [
            "in\u00eas"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr20": [
        [
            "festa"
        ],
        [
            "portugueses"
        ],
        [
            "singapura"
        ],
        [
            "natalidade"
        ],
        [
            "gente jovem"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr21": [
        [
            "bispo de macau"
        ],
        [
            "igreja"
        ],
        [
            "vaticano"
        ],
        [
            "china"
        ],
        [
            "mediadora"
        ],
        [
            "diplom\u00e1ticas"
        ],
        [
            "santa s\u00e9"
        ],
        [
            "canonizado"
        ],
        [
            "religi\u00e3o cat\u00f3lica"
        ],
        [
            "sacerdotes"
        ],
        [
            "religioso"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "comunidade local"
        ],
        [
            "deus"
        ],
        [
            "padres"
        ],
        [
            "diocese"
        ],
        [
            "macau"
        ],
        [
            "canoniza\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "evangelizar"
        ],
        [
            "pequim"
        ],
        [
            "perseguida"
        ],
        [
            "mission\u00e1rias portuguesas"
        ],
        [
            "bispo domingos lam"
        ]
    ],
    "2000_10_09-13_00_00-JornaldaTarde-8-topic-seg.txt-Nr22": [
        [
            "singapura"
        ],
        [
            "desejo"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "comboio do amor"
        ],
        [
            "primeiro-ministro"
        ],
        [
            "baixa taxa"
        ],
        [
            "singapura"
        ],
        [
            "dinheiro"
        ],
        [
            "cidade estado"
        ],
        [
            "extremo"
        ],
        [
            "taxa de natalidade"
        ],
        [
            "governo crown fo"
        ],
        [
            "popula\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "lugares rom\u00e2nticos"
        ],
        [
            "crian\u00e7a"
        ],
        [
            "sexo"
        ],
        [
            "crian\u00e7a"
        ],
        [
            "incentivos financeiros"
        ],
        [
            "licen\u00e7a de parto"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr1": [
        [
            "morte"
        ],
        [
            "palestiniano"
        ],
        [
            "colonos judeus"
        ],
        [
            "diplomacia"
        ],
        [
            "impedir"
        ],
        [
            "guerra"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr10": [
        [
            "ant\u00f3nio esteves martins"
        ],
        [
            "jugosl\u00e1via"
        ],
        [
            "uni\u00e3o europeia"
        ],
        [
            "san\u00e7\u00f5es econ\u00f3micas"
        ],
        [
            "belgrado"
        ],
        [
            "procurador-geral da rep\u00fablica"
        ],
        [
            "jos\u00e9 adriano souto moura"
        ],
        [
            "porto"
        ],
        [
            "procurador geral adjunto"
        ],
        [
            "discurso oficial"
        ],
        [
            "antecessor"
        ],
        [
            "refer\u00eancia essencial"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr11": [
        [
            "souto moura"
        ],
        [
            "procurador"
        ],
        [
            "poder judicial"
        ],
        [
            "poder pol\u00edtico"
        ],
        [
            "lei"
        ],
        [
            "minist\u00e9rio p\u00fablico"
        ],
        [
            "pessoas"
        ],
        [
            "magistratura"
        ],
        [
            "pol\u00edticos"
        ],
        [
            "acusa\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "justi\u00e7a portuguesa"
        ],
        [
            "justi\u00e7a"
        ],
        [
            "cidad\u00e3os"
        ],
        [
            "gynt"
        ],
        [
            "falha"
        ],
        [
            "crise da justi\u00e7a"
        ],
        [
            "justi\u00e7a"
        ],
        [
            "processos"
        ],
        [
            "prescri\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "problema"
        ],
        [
            "crise"
        ],
        [
            "justi\u00e7a"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "ministro"
        ],
        [
            "s\u00ednteses"
        ],
        [
            "pa\u00edses"
        ],
        [
            "sul"
        ],
        [
            "europa"
        ],
        [
            "antologia"
        ],
        [
            "publicada"
        ],
        [
            "diagn\u00f3stico"
        ],
        [
            "partidos pol\u00edticos"
        ],
        [
            "sociedade"
        ],
        [
            "diw \u00f3ssea"
        ],
        [
            "evolu\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "sociedade"
        ],
        [
            "cidad\u00e3o"
        ],
        [
            "caricaturas"
        ],
        [
            "procurador geral"
        ],
        [
            "rep\u00fablica"
        ],
        [
            "souto moura"
        ],
        [
            "luz"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr12": [
        [
            "procurador"
        ],
        [
            "presidente da rep\u00fablica"
        ],
        [
            "condecorou"
        ],
        [
            "cunha rodrigues"
        ],
        [
            "gr\u00e3-cruz"
        ],
        [
            "ordem militar"
        ],
        [
            "cristo"
        ],
        [
            "administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica"
        ],
        [
            "sampaio"
        ],
        [
            "presidente"
        ],
        [
            "cruz de cristo"
        ],
        [
            "hist\u00f3ria"
        ],
        [
            "prov\u00e9rbio chin\u00eas"
        ],
        [
            "cunha rodrigues"
        ],
        [
            "cerim\u00f3nia"
        ],
        [
            "hoje"
        ],
        [
            "souto moura"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr13": [
        [
            "jugoslavos"
        ],
        [
            "levantamento"
        ],
        [
            "san\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "uni\u00e3o europeia"
        ],
        [
            "aug\u00fario"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ],
        [
            "milosevic"
        ],
        [
            "cair"
        ],
        [
            "hist\u00f3ria europeia"
        ],
        [
            "ministro"
        ],
        [
            "franc\u00eas"
        ],
        [
            "hubert vredine"
        ],
        [
            "economia"
        ],
        [
            "elo de liga\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ],
        [
            "embaixadores"
        ],
        [
            "s\u00e9rvios"
        ],
        [
            "crescimento sustentado"
        ],
        [
            "cariz econ\u00f3mico"
        ],
        [
            "financeiro"
        ],
        [
            "belgrado"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr14": [
        [
            "liga\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "algarve"
        ],
        [
            "auto-estrada"
        ],
        [
            "ver\u00e3o"
        ],
        [
            "primeiro-ministro"
        ],
        [
            "constru\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "gr\u00e2ndola"
        ],
        [
            "sul"
        ],
        [
            "via do infante"
        ],
        [
            "quil\u00f3metros"
        ],
        [
            "obra"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "castro"
        ],
        [
            "brisa"
        ],
        [
            "comiss\u00e3o europeia"
        ],
        [
            "tro\u00e7o"
        ],
        [
            "ambientalistas"
        ],
        [
            "caldeir\u00e3o"
        ],
        [
            "zona de protec\u00e7\u00e3o especial"
        ],
        [
            "ribeira"
        ],
        [
            "quarteira"
        ],
        [
            "francisco ferreira"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr15": [
        [
            "governo"
        ],
        [
            "or\u00e7amento"
        ],
        [
            "decis\u00e3o"
        ],
        [
            "despesa p\u00fablica"
        ],
        [
            "ministro das finan\u00e7as"
        ],
        [
            "pina moura"
        ],
        [
            "derrapagem"
        ],
        [
            "despesas"
        ],
        [
            "receitas fiscais"
        ],
        [
            "produtos petrol\u00edferos"
        ],
        [
            "imposto"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "terceira gera\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "telem\u00f3veis"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr16": [
        [
            "candeias bar\u00e3o"
        ],
        [
            "norte"
        ],
        [
            "ilha"
        ],
        [
            "madeira"
        ],
        [
            "funchal"
        ],
        [
            "povo"
        ],
        [
            "pol\u00edtica"
        ],
        [
            "pol\u00edticos"
        ],
        [
            "vinte anos"
        ],
        [
            "equipa"
        ],
        [
            "f\u00e9"
        ],
        [
            "secreto"
        ],
        [
            "sucesso"
        ],
        [
            "pol\u00edtica regional"
        ],
        [
            "votar"
        ],
        [
            "pol\u00edtica regional"
        ],
        [
            "achada do marqu\u00eas"
        ],
        [
            "governa"
        ],
        [
            "habitantes"
        ],
        [
            "acto eleitoral"
        ],
        [
            "t\u00fanel"
        ],
        [
            "alberto jo\u00e3o"
        ],
        [
            "alberto jo\u00e3o jardim"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr17": [
        [
            "pai"
        ],
        [
            "m\u00e3e"
        ],
        [
            "filha"
        ],
        [
            "eleitos"
        ],
        [
            "assembleia regional"
        ],
        [
            "madeira"
        ],
        [
            "deputado"
        ],
        [
            "udp"
        ],
        [
            "eleitoral"
        ],
        [
            "partido"
        ],
        [
            "madeira"
        ],
        [
            "concelho do funchal"
        ],
        [
            "fila"
        ],
        [
            "paulo martins"
        ],
        [
            "paul palmer"
        ],
        [
            "familiar"
        ],
        [
            "funchal"
        ],
        [
            "joana martins"
        ],
        [
            "paris"
        ],
        [
            "amor"
        ],
        [
            "pol\u00edtica"
        ],
        [
            "transporte"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr18": [
        [
            "ilha a\u00e7oriana"
        ],
        [
            "faial"
        ],
        [
            "reconstru\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "casas"
        ],
        [
            "sismo"
        ],
        [
            "campanha eleitoral"
        ],
        [
            "faialenses"
        ],
        [
            "faial"
        ],
        [
            "terra"
        ],
        [
            "tremer"
        ],
        [
            "freguesia da ribeirinha"
        ],
        [
            "modelo nacional"
        ],
        [
            "faial"
        ],
        [
            "fap"
        ],
        [
            "cr\u00edticas"
        ],
        [
            "presidente da junta"
        ],
        [
            "eleito"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "constru\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "partidos"
        ],
        [
            "faialenses"
        ],
        [
            "sinistrados"
        ],
        [
            "realojamento"
        ],
        [
            "reconstru\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "obras"
        ],
        [
            "guerra"
        ],
        [
            "casa"
        ],
        [
            "madrid"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr19": [
        [
            "partido democr\u00e1tico"
        ],
        [
            "atl\u00e2ntico"
        ],
        [
            "sede nacional"
        ],
        [
            "a\u00e7ores"
        ],
        [
            "arquip\u00e9lago"
        ],
        [
            "regi\u00e3o"
        ],
        [
            "batalha"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "eleger"
        ],
        [
            "deputados"
        ],
        [
            "atl\u00e2ntico"
        ],
        [
            "estado aut\u00f3nomo"
        ],
        [
            "regi\u00e3o aut\u00f3noma"
        ],
        [
            "for\u00e7as armadas"
        ],
        [
            "chefia do estado"
        ],
        [
            "magistratura judicial"
        ],
        [
            "deputados"
        ],
        [
            "partido popular mon\u00e1rquico"
        ],
        [
            "joaquim cabral"
        ],
        [
            "pda"
        ],
        [
            "cabe\u00e7a de lista"
        ],
        [
            "coliga\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "s\u00e3o miguel"
        ],
        [
            "santa maria"
        ],
        [
            "ciclos eleitorais"
        ],
        [
            "pp"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr2": [
        [
            "m\u00e9dio oriente"
        ],
        [
            "emo\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "consterna\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "ovar"
        ],
        [
            "militares mortos"
        ],
        [
            "base a\u00e9rea de maceda"
        ],
        [
            "timor-leste"
        ],
        [
            "timor"
        ],
        [
            "dois p\u00e1ra-quedistas"
        ],
        [
            "camaradas"
        ],
        [
            "servi\u00e7o da paz"
        ],
        [
            "familiares"
        ],
        [
            "miss\u00e3o"
        ],
        [
            "militares portugueses"
        ],
        [
            "gratid\u00e3o"
        ],
        [
            "urnas"
        ],
        [
            "londres"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "paz"
        ],
        [
            "dor"
        ],
        [
            "portugueses"
        ],
        [
            "familia"
        ],
        [
            "base de maceda"
        ],
        [
            "c\u00e2mara ardente"
        ],
        [
            "jos\u00e9 vitorino fernandes"
        ],
        [
            "jos\u00e9 miguel lopes"
        ],
        [
            "delega\u00e7\u00e3o do cnrt"
        ],
        [
            "homenagem"
        ],
        [
            "gratid\u00e3o"
        ],
        [
            "h\u00e9rcules c cento e trinta"
        ],
        [
            "for\u00e7a a\u00e9rea portuguesa"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr20": [
        [
            "governo"
        ],
        [
            "investir"
        ],
        [
            "minho"
        ],
        [
            "lima"
        ],
        [
            "douro"
        ],
        [
            "tejo"
        ],
        [
            "guadiana"
        ],
        [
            "jos\u00e9 s\u00f3crates"
        ],
        [
            "qualidade da \u00e1gua"
        ],
        [
            "rede"
        ],
        [
            "minist\u00e9rio"
        ],
        [
            "saneamento b\u00e1sico"
        ],
        [
            "plano hidrol\u00f3gico"
        ],
        [
            "nacional"
        ],
        [
            "espanhol"
        ],
        [
            "sistemas agr\u00edcolas"
        ],
        [
            "bacias"
        ],
        [
            "rios"
        ],
        [
            "internacionais"
        ],
        [
            "portugu\u00eas"
        ],
        [
            "evapo-transpira\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "\u00e1gua"
        ],
        [
            "regime econ\u00f3mico"
        ],
        [
            "agricultura"
        ],
        [
            "madrid"
        ],
        [
            "s\u00f3crates"
        ],
        [
            "madrid"
        ],
        [
            "discuss\u00e3o p\u00fablica"
        ],
        [
            "amanh\u00e3"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr21": [
        [
            "marcelo rebelo de sousa"
        ],
        [
            "reflex\u00f5es escritas"
        ],
        [
            "pol\u00edtica"
        ],
        [
            "partido"
        ],
        [
            "influ\u00eancia"
        ],
        [
            "ppd"
        ],
        [
            "vida nacional"
        ],
        [
            "marcelo"
        ],
        [
            "carlos pinto coelho"
        ],
        [
            "francisco s\u00e1 carneiro"
        ],
        [
            "freitas do amaral"
        ],
        [
            "penaliza\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "presidente da rep\u00fablica"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "arma de arremesso"
        ],
        [
            "livro"
        ],
        [
            "tec"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr22": [
        [
            "entrevista"
        ],
        [
            "rtp"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr23": [
        [
            "cancro"
        ],
        [
            "est\u00f4mago"
        ],
        [
            "uni\u00e3o europeia"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "pa\u00edses ocidentais"
        ],
        [
            "tend\u00eancia"
        ],
        [
            "sal"
        ],
        [
            "h\u00e1bitos alimentares"
        ],
        [
            "alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel"
        ],
        [
            "rede oncol\u00f3gica"
        ],
        [
            "zpe hoch"
        ],
        [
            "hospitais"
        ],
        [
            "popula\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "unidades de sa\u00fade"
        ],
        [
            "ministra da sa\u00fade"
        ],
        [
            "mama"
        ],
        [
            "ministra da sa\u00fade"
        ],
        [
            "colo do \u00fatero"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr24": [
        [
            "pol\u00edtica nacional"
        ],
        [
            "morreu"
        ],
        [
            "jos\u00e9 gama"
        ],
        [
            "presidente da c\u00e2mara"
        ],
        [
            "mirandela"
        ],
        [
            "faleceu"
        ],
        [
            "cds"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "porto"
        ],
        [
            "nacional"
        ],
        [
            "doen\u00e7a prolongada"
        ],
        [
            "mascarenhas"
        ],
        [
            "bruxelas"
        ],
        [
            "eurodeputado"
        ],
        [
            "metro de superf\u00edcie"
        ],
        [
            "mirandela"
        ],
        [
            "direito"
        ],
        [
            "francisco lucas pires"
        ],
        [
            "assembleia da rep\u00fablica"
        ],
        [
            "eurodeputado"
        ],
        [
            "bruxelas"
        ],
        [
            "coimbra"
        ],
        [
            "presidente"
        ],
        [
            "ps"
        ],
        [
            "regionaliza\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "referendo"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr25": [
        [
            "selec\u00e7\u00e3o nacional"
        ],
        [
            "holanda"
        ],
        [
            "qualifica\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "irlanda"
        ],
        [
            "selec\u00e7\u00e3o portuguesa"
        ],
        [
            "empate"
        ],
        [
            "duelo"
        ],
        [
            "irlandeses"
        ],
        [
            "advers\u00e1rio"
        ],
        [
            "casa"
        ],
        [
            "campeonato do mundo"
        ],
        [
            "qualifica\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "luta"
        ],
        [
            "jogadores"
        ],
        [
            "figo"
        ],
        [
            "equipa"
        ],
        [
            "rui costa"
        ],
        [
            "jo\u00e3o pinto"
        ],
        [
            "holanda"
        ],
        [
            "ataque"
        ],
        [
            "vit\u00f3ria"
        ],
        [
            "pontos"
        ],
        [
            "roterd\u00e3o"
        ],
        [
            "tr\u00eas pontos"
        ],
        [
            "bruno jesus"
        ],
        [
            "onofre costa"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr26": [
        [
            "treinador do benfica"
        ],
        [
            "benfica"
        ],
        [
            "jos\u00e9 mourinho"
        ],
        [
            "advers\u00e1rio"
        ],
        [
            "mourinho"
        ],
        [
            "jogadores"
        ],
        [
            "fernando"
        ],
        [
            "meira"
        ],
        [
            "miguel"
        ],
        [
            "marchena"
        ],
        [
            "poborsky"
        ],
        [
            "sabry"
        ],
        [
            "selec\u00e7\u00f5es nacionais"
        ],
        [
            "kandaurov"
        ],
        [
            "maniche"
        ],
        [
            "guarda-redes"
        ],
        [
            "moreira"
        ],
        [
            "preparador f\u00edsico"
        ],
        [
            "exerc\u00edcios"
        ],
        [
            "angel vilda"
        ],
        [
            "lideran\u00e7a"
        ],
        [
            "campeonato"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr27": [
        [
            "harrell"
        ],
        [
            "\u00faltima etapa"
        ],
        [
            "\u00faltima prova"
        ],
        [
            "grande pr\u00e9mio"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "ctt"
        ],
        [
            "correios"
        ],
        [
            "porto"
        ],
        [
            "ciclismo"
        ],
        [
            "excelente"
        ],
        [
            "temporada"
        ],
        [
            "equipa"
        ],
        [
            "maia"
        ],
        [
            "recordes"
        ],
        [
            "lemos ferreira"
        ],
        [
            "recordes"
        ],
        [
            "pelot\u00e3o"
        ],
        [
            "f\u00e9rias"
        ],
        [
            "estrada"
        ],
        [
            "fevereiro"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr28": [
        [
            "telejornal"
        ],
        [
            "soldados portugueses"
        ],
        [
            "morreram"
        ],
        [
            "timor"
        ],
        [
            "velados"
        ],
        [
            "base a\u00e9rea"
        ],
        [
            "ovar"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr3": [
        [
            "base a\u00e9rea de maceda"
        ],
        [
            "tristeza"
        ],
        [
            "ex\u00e9rcito portugu\u00eas"
        ],
        [
            "partilhar"
        ],
        [
            "fam\u00edlias"
        ],
        [
            "morte"
        ],
        [
            "militares"
        ],
        [
            "dor"
        ],
        [
            "psic\u00f3logo"
        ],
        [
            "comandante em tancos"
        ],
        [
            "comandante do terceiro batalh\u00e3o"
        ],
        [
            "onu"
        ],
        [
            "b\u00f3snia"
        ],
        [
            "azar"
        ],
        [
            "mortos"
        ],
        [
            "acidente"
        ],
        [
            "perda"
        ],
        [
            "camarada"
        ],
        [
            "amigo"
        ],
        [
            "ultrapassadas"
        ],
        [
            "prepara\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "coragem"
        ],
        [
            "perda"
        ],
        [
            "fernando saraiva"
        ],
        [
            "primeiro sargento jos\u00e9 vitorino fernandes"
        ],
        [
            "soldado jos\u00e9 lopes"
        ],
        [
            "monte rio tinto"
        ],
        [
            "porto"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00f5es terr\u00edveis"
        ],
        [
            "ultrapassadas"
        ],
        [
            "funerais"
        ],
        [
            "rio tinto"
        ],
        [
            "porto"
        ],
        [
            "valpa\u00e7os"
        ],
        [
            "tr\u00e1s-os-montes"
        ],
        [
            "primeiro-ministro jugoslavo"
        ],
        [
            "uni\u00e3o europeia"
        ],
        [
            "san\u00e7\u00f5es econ\u00f3micas"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr4": [
        [
            "atentado da eta"
        ],
        [
            "andaluzia"
        ],
        [
            "lu\u00eds porter"
        ],
        [
            "bomba"
        ],
        [
            "autom\u00f3vel"
        ],
        [
            "procurador-chefe"
        ],
        [
            "tribunal superior da andaluzia"
        ],
        [
            "dois tiros"
        ],
        [
            "guarda-costas"
        ],
        [
            "assassinado"
        ],
        [
            "terrorista"
        ],
        [
            "pa\u00eds basco"
        ],
        [
            "nacionalistas"
        ],
        [
            "herri batasuna"
        ],
        [
            "pnv"
        ],
        [
            "tr\u00e9gua"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr5": [
        [
            "m\u00e9dio oriente"
        ],
        [
            "ultimato de barak"
        ],
        [
            "palestianos"
        ],
        [
            "governo judeu"
        ],
        [
            "gabinete crise"
        ],
        [
            "diplomacia"
        ],
        [
            "israel"
        ],
        [
            "dia do perd\u00e3o"
        ],
        [
            "primeiro ministro israelita"
        ],
        [
            "arafat"
        ],
        [
            "viol\u00eancia"
        ],
        [
            "ex\u00e9rcito israelita"
        ],
        [
            "ultimato"
        ],
        [
            "reatar"
        ],
        [
            "negocia\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "bill clinton"
        ],
        [
            "cimeira"
        ],
        [
            "rapto"
        ],
        [
            "osni mubarak"
        ],
        [
            "perigosa"
        ],
        [
            "gaza"
        ],
        [
            "seguran\u00e7a das na\u00e7\u00f5es unidas"
        ],
        [
            "esfor\u00e7os diplom\u00e1ticos"
        ],
        [
            "kofi annan"
        ],
        [
            "telavive"
        ],
        [
            "conflito"
        ],
        [
            "libano"
        ],
        [
            "representante das na\u00e7\u00f5es unidas"
        ],
        [
            "presidente liban\u00eas"
        ],
        [
            "refor\u00e7o das tropas"
        ],
        [
            "efervec\u00eancia"
        ],
        [
            "domin\u00f3"
        ],
        [
            "guerra santa"
        ],
        [
            "chefe da diplomacia russia"
        ],
        [
            "igor ivanova"
        ],
        [
            "miss\u00f5es diplom\u00e1ticas"
        ],
        [
            "javier solana"
        ],
        [
            "seguran\u00e7a dos quinze"
        ],
        [
            "libano e siria"
        ],
        [
            "agenda"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr6": [
        [
            "m\u00e9dio oriente"
        ],
        [
            "ultimato"
        ],
        [
            "barak"
        ],
        [
            "palestinianos"
        ],
        [
            "governo judeu"
        ],
        [
            "cartuchos"
        ],
        [
            "guerra"
        ],
        [
            "israel"
        ],
        [
            "data religiosa"
        ],
        [
            "importante"
        ],
        [
            "perd\u00e3o"
        ],
        [
            "prazo"
        ],
        [
            "primeiro-ministro israelita"
        ],
        [
            "arafat"
        ],
        [
            "ex\u00e9rcito israelita"
        ],
        [
            "intifada palestiniana"
        ],
        [
            "ultimato"
        ],
        [
            "diplomacia mundial"
        ],
        [
            "acalmia"
        ],
        [
            "bill clinton"
        ],
        [
            "cimeira"
        ],
        [
            "egipto"
        ],
        [
            "cidade"
        ],
        [
            "sharm el-sheikh"
        ],
        [
            "interlocutores"
        ],
        [
            "obst\u00e1culos"
        ],
        [
            "cairo"
        ],
        [
            "visita"
        ],
        [
            "gaza"
        ],
        [
            "conselho de seguran\u00e7a"
        ],
        [
            "na\u00e7\u00f5es unidas"
        ],
        [
            "kofi annan"
        ],
        [
            "secret\u00e1rio-geral"
        ],
        [
            "onu"
        ],
        [
            "telavive"
        ],
        [
            "rapto"
        ],
        [
            "soldados"
        ],
        [
            "soldados israelitas"
        ],
        [
            "israelo-\u00e1rabe"
        ],
        [
            "representante especial"
        ],
        [
            "presidente liban\u00eas"
        ],
        [
            "tropas"
        ],
        [
            "fronteira"
        ],
        [
            "calmo"
        ],
        [
            "estado de alerta"
        ],
        [
            "efervesc\u00eancia"
        ],
        [
            "mundo \u00e1rabe"
        ],
        [
            "efeito domin\u00f3"
        ],
        [
            "guerra santa"
        ],
        [
            "judeus"
        ],
        [
            "chefe da diplomacia russa"
        ],
        [
            "igor ivanova"
        ],
        [
            "p\u00e9riplo"
        ],
        [
            "damasco"
        ],
        [
            "beirute"
        ],
        [
            "uni\u00e3o europeia"
        ],
        [
            "r\u00fassia"
        ],
        [
            "javier solana"
        ],
        [
            "alto representante"
        ],
        [
            "pol\u00edtica externa e de seguran\u00e7a"
        ],
        [
            "miss\u00f5es diplom\u00e1ticas"
        ],
        [
            "l\u00edbano"
        ],
        [
            "s\u00edria"
        ],
        [
            "agenda"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr7": [
        [
            "jugosl\u00e1via"
        ],
        [
            "primeiro-ministro bulatovitch"
        ],
        [
            "milosevic"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "demitiu-se"
        ],
        [
            "fim dos embargos"
        ],
        [
            "petrol\u00edfero"
        ],
        [
            "a\u00e9reo"
        ],
        [
            "kosovo"
        ],
        [
            "negocia\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "luxemburgo"
        ],
        [
            "pacto de estabilidade"
        ],
        [
            "revolu\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "demiss\u00e3o"
        ],
        [
            "ministro do interior"
        ],
        [
            "chefe do governo"
        ],
        [
            "marco important"
        ],
        [
            "presidente vojislav kostunica"
        ],
        [
            "primeiro-ministro jugoslavo"
        ],
        [
            "ex-presidente"
        ],
        [
            "bombardeamentos"
        ],
        [
            "nato"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr8": [
        [
            "crise"
        ],
        [
            "m\u00e9dio oriente"
        ],
        [
            "telavive"
        ],
        [
            "ultimato"
        ],
        [
            "viol\u00eancia"
        ],
        [
            "povos israelitas"
        ],
        [
            "israel"
        ],
        [
            "viol\u00eancia"
        ],
        [
            "secret\u00e1rio-geral"
        ],
        [
            "onu"
        ],
        [
            "kofi annan"
        ],
        [
            "autoridade nacional palestiniana"
        ],
        [
            "l\u00edder palestiniano"
        ],
        [
            "yasser arafat"
        ],
        [
            "bill clinton"
        ],
        [
            "secret\u00e1ria"
        ],
        [
            "governo israelita"
        ],
        [
            "barak"
        ],
        [
            "roma"
        ],
        [
            "trabalhadores"
        ],
        [
            "unidade nacional"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "guerra"
        ],
        [
            "cruz-vermelha"
        ],
        [
            "hezbollah"
        ],
        [
            "prisioneiros de guerra"
        ],
        [
            "partido"
        ],
        [
            "sal\u00e1rios"
        ],
        [
            "bens de consumo"
        ],
        [
            "produto interno bruto"
        ],
        [
            "l\u00edbano"
        ],
        [
            "primeiro-ministro"
        ],
        [
            "russo"
        ],
        [
            "libertos"
        ],
        [
            "internacional"
        ],
        [
            "igor ivanov"
        ],
        [
            "hamas"
        ],
        [
            "telavive"
        ]
    ],
    "2000_10_09-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr9": [
        [
            "na\u00e7\u00f5es unidas"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "tropas"
        ],
        [
            "kosovo"
        ],
        [
            "administrador"
        ],
        [
            "bernard kushner"
        ],
        [
            "governo portugu\u00eas"
        ],
        [
            "militares"
        ],
        [
            "portugueses"
        ],
        [
            "holanda"
        ],
        [
            "canad\u00e1"
        ],
        [
            "administra\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "onu"
        ],
        [
            "horror"
        ],
        [
            "miss\u00f5es internacionais"
        ],
        [
            "miss\u00f5es"
        ],
        [
            "paz"
        ],
        [
            "or\u00e7amento"
        ],
        [
            "defesa"
        ],
        [
            "assembleia da rep\u00fablica"
        ],
        [
            "alb\u00e2nia"
        ],
        [
            "interven\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "comiss\u00e3o parlamentar"
        ],
        [
            "hoje"
        ],
        [
            "nato"
        ],
        [
            "alb\u00e2nia"
        ],
        [
            "for\u00e7as armadas portuguesas"
        ],
        [
            "ministros"
        ],
        [
            "neg\u00f3cios estrangeiros"
        ],
        [
            "defesa"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr1": [
        [
            "vindimas"
        ],
        [
            "mecanizadas"
        ],
        [
            "indispens\u00e1vel"
        ],
        [
            "trabalhadores"
        ],
        [
            "sazonais"
        ],
        [
            "viaja-se"
        ],
        [
            "viseu"
        ],
        [
            "apanha do morango"
        ],
        [
            "fran\u00e7a"
        ],
        [
            "peras"
        ],
        [
            "oeste"
        ],
        [
            "uvas"
        ],
        [
            "alenquer"
        ],
        [
            "empenho"
        ],
        [
            "at\u00e9 agosto"
        ],
        [
            "\u00e1guas santas"
        ],
        [
            "europa"
        ],
        [
            "podas"
        ],
        [
            "marques"
        ],
        [
            "trabalhador sazonal"
        ],
        [
            "maioria"
        ],
        [
            "trabalho sujeito"
        ],
        [
            "ritmo da lavoura"
        ],
        [
            "vinho defesa ravel"
        ],
        [
            "recolha mec\u00e2nica"
        ],
        [
            "substituir"
        ],
        [
            "m\u00e3o-de-obra"
        ],
        [
            "zonas"
        ],
        [
            "m\u00e1quina n\u00e3o chega"
        ],
        [
            "trabalho manual"
        ],
        [
            "pormenores"
        ],
        [
            "m\u00e3os experientes"
        ],
        [
            "envelhecimento"
        ],
        [
            "popula\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "vit\u00edcolas"
        ],
        [
            "importa\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "imigra\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "exportadores"
        ],
        [
            "obama e batista"
        ],
        [
            "evolu\u00e7\u00e3o das mentalidades"
        ],
        [
            "evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica"
        ],
        [
            "homens"
        ],
        [
            "mulheres"
        ],
        [
            "diferen\u00e7as salariais"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr10": [
        [
            "b\u00e9lgica"
        ],
        [
            "vencedor"
        ],
        [
            "campeonato do mundo"
        ],
        [
            "p\u00e9tain"
        ],
        [
            "realizou"
        ],
        [
            "s\u00e3o br\u00e1s de alportel"
        ],
        [
            "algarve"
        ],
        [
            "segundo lugar"
        ],
        [
            "tun\u00edsia"
        ],
        [
            "terceiro para fran\u00e7a"
        ],
        [
            "portugal n\u00e3o conseguiu"
        ],
        [
            "final"
        ],
        [
            "participaram"
        ],
        [
            "campeonato do mundo"
        ],
        [
            "petanca"
        ],
        [
            "pavilh\u00e3o municipal"
        ],
        [
            "belgas o primeiro lugar"
        ],
        [
            "vit\u00f3ria"
        ],
        [
            "portugl"
        ],
        [
            "condi\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "modalidade"
        ],
        [
            "campe\u00e3o do mundo"
        ],
        [
            "ouro"
        ],
        [
            "jogos mediterr\u00e2nicos"
        ],
        [
            "felicito-os"
        ],
        [
            "ta\u00e7a das na\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "competi\u00e7\u00f5es"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr2": [
        [
            "madeira"
        ],
        [
            "reserva natural"
        ],
        [
            "rocha do navio"
        ],
        [
            "concelho"
        ],
        [
            "santana"
        ],
        [
            "preservar"
        ],
        [
            "\u00e1rea"
        ],
        [
            "pesca clandestina"
        ],
        [
            "regi\u00e3o"
        ],
        [
            "vigiada"
        ],
        [
            "homens"
        ],
        [
            "parque natural"
        ],
        [
            "da madeira"
        ],
        [
            "clandestinos"
        ],
        [
            "vigilantes"
        ],
        [
            "pescarem"
        ],
        [
            "parque natural"
        ],
        [
            "vigil\u00e2ncia"
        ],
        [
            "fugiram"
        ],
        [
            "faial"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "processo"
        ],
        [
            "preserva\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "reservas naturais"
        ],
        [
            "\u00e1rea protegida"
        ],
        [
            "brigo"
        ],
        [
            "ponta de s\u00e3o jorge"
        ],
        [
            "ponta dos cl\u00e9rigos"
        ],
        [
            "lobos marinhos"
        ],
        [
            "projectos tur\u00edsticos"
        ],
        [
            "c\u00e2mara municipal de santana"
        ],
        [
            "telef\u00e9rico"
        ],
        [
            "ribeira"
        ],
        [
            "s\u00e3o jorge"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr3": [
        [
            "educadores"
        ],
        [
            "inf\u00e2ncia"
        ],
        [
            "a\u00e7ores"
        ],
        [
            "faia"
        ],
        [
            "pais"
        ],
        [
            "filhos"
        ],
        [
            "\u00e1rea escolar"
        ],
        [
            "horta"
        ],
        [
            "coloca\u00e7\u00e3o de professores"
        ],
        [
            "primeiro ciclo"
        ],
        [
            "crian\u00e7as"
        ],
        [
            "matriculadas"
        ],
        [
            "jardim de inf\u00e2ncia"
        ],
        [
            "ribeirinha"
        ],
        [
            "desenvolver"
        ],
        [
            "duas vagas"
        ],
        [
            "an\u00fancios"
        ],
        [
            "na regi\u00e3o"
        ],
        [
            "no continente"
        ],
        [
            "problema"
        ],
        [
            "professores"
        ],
        [
            "desempregados"
        ],
        [
            "sensibilizada"
        ],
        [
            "justifica\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "candidatos"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr4": [
        [
            "crian\u00e7as"
        ],
        [
            "jovens"
        ],
        [
            "participaram"
        ],
        [
            "festa"
        ],
        [
            "encerramento"
        ],
        [
            "col\u00f3nias de f\u00e9rias"
        ],
        [
            "organizadas"
        ],
        [
            "pessoal"
        ],
        [
            "rtp"
        ],
        [
            "canoagem"
        ],
        [
            "btt"
        ],
        [
            "quinta do bom sucesso"
        ],
        [
            "lourinh\u00e3"
        ],
        [
            "f\u00e9rias"
        ],
        [
            "amigos"
        ],
        [
            "ver\u00e3o"
        ],
        [
            "funcion\u00e1rios"
        ],
        [
            "rtc tv guia"
        ],
        [
            "reuniram"
        ],
        [
            "cooperativa"
        ],
        [
            "la\u00e7os de amizade"
        ],
        [
            "foz c\u00f4a"
        ],
        [
            "jacarta"
        ],
        [
            "sony m\u00fasica"
        ],
        [
            "sarajevo"
        ],
        [
            "jovens"
        ],
        [
            "continente e ilhas"
        ],
        [
            "m\u00fasica"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr5": [
        [
            "casas de fado"
        ],
        [
            "abertas"
        ],
        [
            "tradi\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "interesse dos portugueses"
        ],
        [
            "dependesse"
        ],
        [
            "bairro alto"
        ],
        [
            "noite"
        ],
        [
            "fadistas"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr6": [
        [
            "casas de fado"
        ],
        [
            "lisboa"
        ],
        [
            "turistas"
        ],
        [
            "portugueses"
        ],
        [
            "fado ouve-se"
        ],
        [
            "jantar"
        ],
        [
            "bairro alto"
        ],
        [
            "sobrevive"
        ],
        [
            "preservar"
        ],
        [
            "tradi\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "constatou"
        ],
        [
            "rtp"
        ],
        [
            "morte"
        ],
        [
            "maior fadista"
        ],
        [
            "am\u00e1lia rodrigues"
        ],
        [
            "beco em alfama"
        ],
        [
            "casa \u00e9 t\u00edpica"
        ],
        [
            "camarins"
        ],
        [
            "fadistas"
        ],
        [
            "guitarristas"
        ],
        [
            "cinco actua\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "plateia"
        ],
        [
            "n\u00e3o gosta"
        ],
        [
            "dizem-nos"
        ],
        [
            "gr\u00e9cia"
        ],
        [
            "regressa"
        ],
        [
            "vit\u00f3ria richard"
        ],
        [
            "mouraria"
        ],
        [
            "madragoa"
        ],
        [
            "resistentes"
        ],
        [
            "abra\u00e7o"
        ],
        [
            "amizade"
        ],
        [
            "carreira"
        ],
        [
            "emo\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "\u00e1lcool"
        ],
        [
            "nostalgia"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr7": [
        [
            "fi\u00e9is"
        ],
        [
            "tradi\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "acad\u00e9mico"
        ],
        [
            "coimbra"
        ],
        [
            "academia"
        ],
        [
            "capas"
        ],
        [
            "fitas"
        ],
        [
            "universidade de coimbra"
        ],
        [
            "tradicional missa"
        ],
        [
            "reitoria"
        ],
        [
            "disserta\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "sangue novo"
        ],
        [
            "estudantes"
        ],
        [
            "professor s\u00e1 furtado"
        ],
        [
            "p\u00f3lo"
        ],
        [
            "associa\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "recordar"
        ],
        [
            "licenciatura"
        ],
        [
            "gente jovem"
        ],
        [
            "apoio social"
        ],
        [
            "velhos"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr8": [
        [
            "mesa"
        ],
        [
            "mistura"
        ],
        [
            "microfone"
        ],
        [
            "brincar"
        ],
        [
            "r\u00e1dios"
        ],
        [
            "tapada da tujeira"
        ],
        [
            "concelho"
        ],
        [
            "vila velha de r\u00f3d\u00e3o"
        ],
        [
            "alunos"
        ],
        [
            "participaram"
        ],
        [
            "atelier"
        ],
        [
            "iniciativa"
        ],
        [
            "centro de novas tend\u00eancias art\u00edsticas"
        ],
        [
            "caminho"
        ],
        [
            "novilhada"
        ],
        [
            "clube"
        ],
        [
            "castelo branco"
        ],
        [
            "aprender"
        ],
        [
            "comunicar"
        ],
        [
            "alunos"
        ],
        [
            "escola eb dois tr\u00eas"
        ],
        [
            "emiss\u00e3o de r\u00e1dio"
        ],
        [
            "primeiros contactos"
        ],
        [
            "improvisada"
        ],
        [
            "microfone"
        ],
        [
            "funcione"
        ],
        [
            "necess\u00e1rio"
        ],
        [
            "espont\u00e2neo"
        ],
        [
            "comunicadores"
        ],
        [
            "perguntas"
        ],
        [
            "abrangentes"
        ],
        [
            "entrevistado"
        ],
        [
            "experi\u00eancia"
        ],
        [
            "positiva"
        ],
        [
            "dan\u00e7a contempor\u00e2nea"
        ]
    ],
    "2000_10_10-19_00_00-PaisRegioes-6-topic-seg.txt-Nr9": [
        [
            "cuidar"
        ],
        [
            "f\u00edsico"
        ],
        [
            "sa\u00fade"
        ],
        [
            "mar\u00e7o"
        ],
        [
            "ideia"
        ],
        [
            "chaves"
        ],
        [
            "especial"
        ],
        [
            "mulheres"
        ],
        [
            "frequentadores"
        ],
        [
            "gin\u00e1sios flavienses"
        ],
        [
            "ades\u00e3o feminina"
        ],
        [
            "modalidades"
        ],
        [
            "sexo feminino"
        ],
        [
            "desinibido"
        ],
        [
            "aumentar"
        ],
        [
            "massa muscular"
        ],
        [
            "milagrosos"
        ],
        [
            "gin\u00e1sio"
        ],
        [
            "exerc\u00edcio"
        ],
        [
            "desportistas"
        ],
        [
            "m\u00e9dico"
        ],
        [
            "muscula\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "vigil\u00e2ncia"
        ],
        [
            "massa muscular"
        ],
        [
            "trabalho regular"
        ],
        [
            "aer\u00f3bica"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr10": [
        [
            "israel"
        ],
        [
            "prolongou"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "telavive"
        ],
        [
            "palestinianos"
        ],
        [
            "viol\u00eancia"
        ],
        [
            "confrontos"
        ],
        [
            "diminuem"
        ],
        [
            "hostilidades"
        ],
        [
            "faixa de gaza"
        ],
        [
            "cisjord\u00e2nia"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr11": [
        [
            "m\u00e9dio oriente"
        ],
        [
            "debaixo de fogo"
        ],
        [
            "confrontos"
        ],
        [
            "palestinianos"
        ],
        [
            "israelitas"
        ],
        [
            "faixa de gaza"
        ],
        [
            "cisjord\u00e2nia"
        ],
        [
            "crian\u00e7a"
        ],
        [
            "atingida mortalmente"
        ],
        [
            "ex\u00e9rcito israelita"
        ],
        [
            "vingan\u00e7a"
        ],
        [
            "prossegue"
        ],
        [
            "intifada palestiniana"
        ],
        [
            "guerra das pedras"
        ],
        [
            "cidade de rafah"
        ],
        [
            "disparar"
        ],
        [
            "assassinado"
        ],
        [
            "mutilado"
        ],
        [
            "ramallah"
        ],
        [
            "funerais"
        ],
        [
            "manifesta\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "protesto"
        ],
        [
            "yasser arafat"
        ],
        [
            "lutar"
        ],
        [
            "israel"
        ],
        [
            "demonstra\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "fatah"
        ],
        [
            "desfilaram"
        ],
        [
            "criar mil\u00edcias"
        ],
        [
            "defender"
        ],
        [
            "negocia\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "paz"
        ],
        [
            "esfor\u00e7os diplom\u00e1ticos"
        ],
        [
            "processo de paz"
        ],
        [
            "falharem"
        ],
        [
            "israel"
        ],
        [
            "palestina"
        ],
        [
            "guerra \u00e9tnico-religiosa"
        ],
        [
            "b\u00f3snia"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr12": [
        [
            "contraponto"
        ],
        [
            "viol\u00eancia"
        ],
        [
            "diplomacia"
        ],
        [
            "paz"
        ],
        [
            "secret\u00e1rio-geral"
        ],
        [
            "na\u00e7\u00f5es unidas"
        ],
        [
            "israelitas"
        ],
        [
            "palestinianos"
        ],
        [
            "evolu\u00e7\u00e3o positiva"
        ],
        [
            "ultimato"
        ],
        [
            "visados"
        ],
        [
            "cedesse"
        ],
        [
            "cen\u00e1rio"
        ],
        [
            "alterasse"
        ],
        [
            "m\u00e9dio oriente"
        ],
        [
            "encruzilhada"
        ],
        [
            "expectativas"
        ],
        [
            "bastidores"
        ],
        [
            "anjouan"
        ],
        [
            "gabinete de emerg\u00eancia"
        ],
        [
            "israelita"
        ],
        [
            "expirado o prazo"
        ],
        [
            "imposto"
        ],
        [
            "arafat"
        ],
        [
            "confrontos"
        ],
        [
            "impera"
        ],
        [
            "bom senso"
        ],
        [
            "\u00e1reas civis"
        ],
        [
            "oportunidade"
        ],
        [
            "contactos internacionais"
        ],
        [
            "objectivo"
        ],
        [
            "estabilizar"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "fim da viol\u00eancia"
        ],
        [
            "cisjord\u00e2nia"
        ],
        [
            "faixa de gaza"
        ],
        [
            "investigue"
        ],
        [
            "alta autoridade da palestina"
        ],
        [
            "admite"
        ],
        [
            "ultimatos"
        ],
        [
            "kofi annan"
        ],
        [
            "secret\u00e1rio-geral da onu"
        ],
        [
            "reuniu-se"
        ],
        [
            "yasser arafat"
        ],
        [
            "regresso"
        ],
        [
            "diplomacia russa"
        ],
        [
            "despropor\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "artilharia pesada"
        ],
        [
            "bombardear"
        ],
        [
            "hebron nablos e gaza"
        ],
        [
            "barak"
        ],
        [
            "apoio"
        ],
        [
            "governo liban\u00eas"
        ],
        [
            "s\u00edrio"
        ],
        [
            "liberta\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "soldados israelitas"
        ],
        [
            "raptados"
        ],
        [
            "bill clinton"
        ],
        [
            "cimeira"
        ],
        [
            "interlocutores"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr13": [
        [
            "abano milosevic"
        ],
        [
            "encontra"
        ],
        [
            "belgrado"
        ],
        [
            "s\u00e9rvios"
        ],
        [
            "entregue"
        ],
        [
            "tribunal internacional de haia"
        ],
        [
            "preferem"
        ],
        [
            "julgado"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ],
        [
            "estudantes"
        ],
        [
            "porta"
        ],
        [
            "slobodan milosevic"
        ],
        [
            "cord\u00e3o de pol\u00edcia"
        ],
        [
            "impediu"
        ],
        [
            "presidiu"
        ],
        [
            "movimento de resist\u00eancia"
        ],
        [
            "julgamento"
        ],
        [
            "tribunal n\u00e3o internacional"
        ],
        [
            "avides na jugosl\u00e1via"
        ],
        [
            "kostunica"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr16": [
        [
            "morreu"
        ],
        [
            "manuel maria"
        ],
        [
            "jornalista"
        ],
        [
            "rtp"
        ],
        [
            "amigo"
        ],
        [
            "salazar"
        ],
        [
            "cr\u00edtico"
        ],
        [
            "cinema"
        ],
        [
            "jogador do benfica"
        ],
        [
            "calado"
        ],
        [
            "galiza"
        ],
        [
            "estoril"
        ],
        [
            "lisboa"
        ],
        [
            "almo\u00e7o"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr2": [
        [
            "movimento"
        ],
        [
            "defende"
        ],
        [
            "referendo"
        ],
        [
            "lei"
        ],
        [
            "droga"
        ],
        [
            "rui de carvalho"
        ],
        [
            "maria jos\u00e9 nogueira pinto medina"
        ],
        [
            "sousa franco"
        ],
        [
            "personalidades"
        ],
        [
            "assinaturas"
        ],
        [
            "despenaliza\u00e7\u00e3o da droga"
        ],
        [
            "partid\u00e1rio"
        ],
        [
            "ideol\u00f3gico"
        ],
        [
            "consumo da droga"
        ],
        [
            "considerado crime"
        ],
        [
            "liberaliza\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "cautela"
        ],
        [
            "solu\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "improvisa\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "livre"
        ],
        [
            "fragiliza"
        ],
        [
            "parlamento"
        ],
        [
            "assembleia da rep\u00fablica"
        ],
        [
            "aprovou"
        ],
        [
            "julho"
        ],
        [
            "presidente da rep\u00fablica"
        ],
        [
            "veto"
        ],
        [
            "madeira"
        ],
        [
            "a\u00e7ores"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr20": [
        [
            "candidatos"
        ],
        [
            "presid\u00eancia"
        ],
        [
            "benfica"
        ],
        [
            "vale e azevedo"
        ],
        [
            "manuel vilarinho"
        ],
        [
            "madaleno"
        ],
        [
            "documentos"
        ],
        [
            "oficial"
        ],
        [
            "candidatura"
        ],
        [
            "fugiu"
        ],
        [
            "advogado"
        ],
        [
            "rui lopes"
        ],
        [
            "futebol"
        ],
        [
            "feliciano pereira martins"
        ],
        [
            "assembleia geral"
        ],
        [
            "gest\u00f5es anteriores"
        ],
        [
            "equipa de trabalho"
        ],
        [
            "volta efectivamente"
        ],
        [
            "investir"
        ],
        [
            "europa"
        ],
        [
            "empurr\u00e3o"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr21": [
        [
            "peixe cobra"
        ],
        [
            "metros"
        ],
        [
            "pescado"
        ],
        [
            "esp\u00e9cie"
        ],
        [
            "\u00e1guas atl\u00e2nticas"
        ],
        [
            "fen\u00f3meno do entroncamento"
        ],
        [
            "sagres"
        ],
        [
            "areeiro"
        ],
        [
            "comprimento"
        ],
        [
            "tirado da \u00e1gua"
        ],
        [
            "anos"
        ],
        [
            "pesca"
        ],
        [
            "algarve"
        ],
        [
            "boca"
        ],
        [
            "peixe"
        ],
        [
            "caldeirada"
        ],
        [
            "safio"
        ],
        [
            "pescadores"
        ],
        [
            "eir\u00f3"
        ],
        [
            "vila"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr22": [
        [
            "dar"
        ],
        [
            "gente"
        ],
        [
            "despedirmos"
        ],
        [
            "estado portugu\u00eas"
        ],
        [
            "condenado"
        ],
        [
            "pagar"
        ],
        [
            "multa"
        ],
        [
            "aquaparque"
        ],
        [
            "crian\u00e7as mortas"
        ],
        [
            "frederico"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr3": [
        [
            "pol\u00edcias"
        ],
        [
            "amea\u00e7am"
        ],
        [
            "manifesta\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "subs\u00eddio"
        ],
        [
            "turno"
        ],
        [
            "piquete"
        ],
        [
            "lutam"
        ],
        [
            "sindicato"
        ],
        [
            "parlamento"
        ],
        [
            "discuss\u00e3o"
        ],
        [
            "or\u00e7amento de estado"
        ],
        [
            "terreiro do pa\u00e7o"
        ],
        [
            "porto"
        ],
        [
            "sinal de protesto"
        ],
        [
            "entregaram as armas"
        ],
        [
            "assembleia da rep\u00fablica"
        ],
        [
            "reivindica\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "associa\u00e7\u00e3o dos profissionais"
        ],
        [
            "remunera\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "vig\u00edlia"
        ],
        [
            "primeiro-ministro"
        ],
        [
            "apresentar"
        ],
        [
            "queixa"
        ],
        [
            "legisla\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "estado"
        ],
        [
            "organiza\u00e7\u00e3o mundial"
        ],
        [
            "trabalho"
        ],
        [
            "tribunal"
        ],
        [
            "direitos do homem"
        ],
        [
            "acidente de via\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "ip cinco"
        ],
        [
            "viseu"
        ],
        [
            "aveiro"
        ],
        [
            "eventualmente"
        ],
        [
            "ilus\u00e3o de \u00f3ptica"
        ],
        [
            "obras"
        ],
        [
            "sinalizadas"
        ],
        [
            "choque frontal"
        ],
        [
            "acalmia"
        ],
        [
            "viveu"
        ],
        [
            "estradas"
        ],
        [
            "perigosas"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr4": [
        [
            "estudantes"
        ],
        [
            "faculdade de psicologia"
        ],
        [
            "porto"
        ],
        [
            "fecharam"
        ],
        [
            "portas"
        ],
        [
            "protestam"
        ],
        [
            "condi\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "actuais instala\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "faculdade de psicologia"
        ],
        [
            "ci\u00eancias da educa\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "partilhadas"
        ],
        [
            "faculdade de direito"
        ],
        [
            "crescer"
        ],
        [
            "alunos"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "associa\u00e7\u00e3o de estudantes"
        ],
        [
            "insustent\u00e1vel"
        ],
        [
            "funcionar"
        ],
        [
            "condi\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "hor\u00e1rios"
        ],
        [
            "horr\u00edveis"
        ],
        [
            "conselho directivo"
        ],
        [
            "problema"
        ],
        [
            "resolvido"
        ],
        [
            "iniciou"
        ],
        [
            "ano lectivo"
        ],
        [
            "reitoria"
        ],
        [
            "cantina"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr5": [
        [
            "ministro das finan\u00e7as"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "encruzilhada econ\u00f3mica"
        ],
        [
            "economia"
        ],
        [
            "crescer"
        ],
        [
            "endividamento"
        ],
        [
            "encontro"
        ],
        [
            "empres\u00e1rios do norte"
        ],
        [
            "associa\u00e7\u00e3o empresarial"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "convidou"
        ],
        [
            "ministro aceitou"
        ],
        [
            "reunir"
        ],
        [
            "porto"
        ],
        [
            "empres\u00e1rios do norte"
        ],
        [
            "pina moura"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica"
        ],
        [
            "or\u00e7amento de estado"
        ],
        [
            "reforma fiscal"
        ],
        [
            "encruzilhada"
        ],
        [
            "pol\u00edtica econ\u00f3mica"
        ],
        [
            "respeita"
        ],
        [
            "pol\u00edtica or\u00e7amental"
        ],
        [
            "rigorosa"
        ],
        [
            "despesa"
        ],
        [
            "reforma fiscal"
        ],
        [
            "investimento"
        ],
        [
            "tecnologia"
        ],
        [
            "pre\u00e7o dos combust\u00edveis"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "contas or\u00e7amentais"
        ],
        [
            "minist\u00e9rio das finan\u00e7as"
        ],
        [
            "or\u00e7amento rectificativo"
        ],
        [
            "d\u00edvida"
        ],
        [
            "hospitais p\u00fablicos"
        ],
        [
            "electricidade"
        ],
        [
            "estimativas"
        ],
        [
            "infla\u00e7\u00e3o"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr6": [
        [
            "aim"
        ],
        [
            "a\u00e7oriana"
        ],
        [
            "flores"
        ],
        [
            "cdu"
        ],
        [
            "eleger"
        ],
        [
            "deputado"
        ],
        [
            "candidato"
        ],
        [
            "comunista"
        ],
        [
            "exige"
        ],
        [
            "avi\u00e3o"
        ],
        [
            "marcada"
        ],
        [
            "acidente"
        ],
        [
            "atp da sata"
        ],
        [
            "fam\u00edlias"
        ],
        [
            "v\u00edtimas"
        ],
        [
            "espera"
        ],
        [
            "indemniza\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "sandra pimentel"
        ],
        [
            "perdeu"
        ],
        [
            "marido"
        ],
        [
            "seguradora"
        ],
        [
            "dificuldades"
        ],
        [
            "adelaide reis"
        ],
        [
            "vi\u00fava"
        ],
        [
            "funcion\u00e1ria"
        ],
        [
            "escola de santa cruz"
        ],
        [
            "despenhou"
        ],
        [
            "s\u00e3o jorge"
        ],
        [
            "trag\u00e9dia"
        ],
        [
            "conforto"
        ],
        [
            "efectivamente"
        ],
        [
            "familiares"
        ],
        [
            "advogado"
        ],
        [
            "processo"
        ],
        [
            "tr\u00e2mites normais"
        ],
        [
            "isolamento"
        ],
        [
            "arquip\u00e9lago"
        ],
        [
            "europa"
        ],
        [
            "corvo"
        ],
        [
            "campanha eleitoral"
        ],
        [
            "paulo valad\u00e3o"
        ],
        [
            "popular"
        ],
        [
            "parlamento regional"
        ],
        [
            "florentinos"
        ],
        [
            "voos di\u00e1rios"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr7": [
        [
            "carlos carvalhas"
        ],
        [
            "a\u00e7ores"
        ],
        [
            "elei\u00e7\u00f5es regionais"
        ],
        [
            "apoiar"
        ],
        [
            "campanha"
        ],
        [
            "cdu"
        ],
        [
            "l\u00edder"
        ],
        [
            "comunistas"
        ],
        [
            "acredita"
        ],
        [
            "eleger"
        ],
        [
            "deputados"
        ],
        [
            "arquip\u00e9lago"
        ],
        [
            "pedir o voto"
        ],
        [
            "produtores de leite"
        ],
        [
            "s\u00e3o miguel"
        ],
        [
            "az\u00e1fama"
        ],
        [
            "manh\u00e3"
        ],
        [
            "leite produzido"
        ],
        [
            "entregue"
        ],
        [
            "postos de recolha"
        ],
        [
            "local privilegiado"
        ],
        [
            "eleitores descontentes"
        ],
        [
            "mensagem"
        ],
        [
            "ponta delgada"
        ],
        [
            "s\u00e3o miguel"
        ],
        [
            "m\u00e1rio abrantes"
        ],
        [
            "envolvente"
        ],
        [
            "faial"
        ],
        [
            "deco mota"
        ],
        [
            "embaixador"
        ],
        [
            "esperan\u00e7as"
        ],
        [
            "voto atl\u00e2ntico"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr8": [
        [
            "povoa\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "norte"
        ],
        [
            "madeira"
        ],
        [
            "alberto jo\u00e3o jardim"
        ],
        [
            "socialistas"
        ],
        [
            "elei\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "via r\u00e1pida"
        ],
        [
            "quil\u00f3metros"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr9": [
        [
            "norte da madeira"
        ],
        [
            "povoa\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "porto da cruz"
        ],
        [
            "descontente"
        ],
        [
            "desenvolvimento"
        ],
        [
            "via r\u00e1pida"
        ],
        [
            "percorrem"
        ],
        [
            "cinco quil\u00f3metros"
        ],
        [
            "via expresso"
        ],
        [
            "pedir"
        ],
        [
            "alberto jo\u00e3o jardim"
        ],
        [
            "sa\u00edda"
        ],
        [
            "t\u00fanel"
        ],
        [
            "descaramento"
        ],
        [
            "comunistas"
        ],
        [
            "trabalhei"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "passado"
        ],
        [
            "laranja"
        ],
        [
            "democrata madeirense"
        ],
        [
            "prefer\u00eancias"
        ],
        [
            "desfavor\u00e1vel"
        ],
        [
            "queria"
        ],
        [
            "estrada nova"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr1": [
        [
            "comunidade econ\u00f3mica"
        ],
        [
            "or\u00e7amento"
        ],
        [
            "espa\u00e7o econ\u00f3mico"
        ],
        [
            "antiga uni\u00e3o sovi\u00e9tica"
        ],
        [
            "cei"
        ],
        [
            "comunidade de estados independentes"
        ],
        [
            "trocas comerciais"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr2": [
        [
            "apreciadores"
        ],
        [
            "caviar"
        ],
        [
            "pre\u00e7os"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "r\u00fassia"
        ],
        [
            "exportador mundial"
        ],
        [
            "moscovo"
        ],
        [
            "produ\u00e7\u00e3o ilegal"
        ],
        [
            "fauna marinha"
        ],
        [
            "problemas ambientais"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr3": [
        [
            "estaleiro"
        ],
        [
            "finl\u00e2ndia"
        ],
        [
            "navio"
        ],
        [
            "neg\u00f3cio"
        ],
        [
            "cruzeiros"
        ],
        [
            "investidores"
        ],
        [
            "clientes"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr4": [
        [
            "d\u00e9cadas"
        ],
        [
            "crise"
        ],
        [
            "ind\u00fastria"
        ],
        [
            "cruzeiros mar\u00edtimos"
        ],
        [
            "estaleiros"
        ],
        [
            "luxo"
        ],
        [
            "divers\u00e3o"
        ],
        [
            "espect\u00e1culos"
        ],
        [
            "paquete"
        ],
        [
            "mundo"
        ],
        [
            "gelo"
        ],
        [
            "patinagem no gelo"
        ],
        [
            "tripula\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "hot\u00e9is"
        ],
        [
            "baptizado"
        ],
        [
            "\u00e1guas"
        ],
        [
            "cara\u00edbas"
        ],
        [
            "gelo"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr5": [
        [
            "singapura"
        ],
        [
            "\u00e1sia"
        ],
        [
            "natalidade"
        ],
        [
            "crescimento"
        ],
        [
            "popula\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "cultura ocidental"
        ],
        [
            "falecer"
        ],
        [
            "filhos"
        ],
        [
            "taxa de natalidade"
        ],
        [
            "primeiro-ministro"
        ],
        [
            "quebra"
        ],
        [
            "sociedade"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr6": [
        [
            "incentivos"
        ],
        [
            "subs\u00eddios"
        ],
        [
            "f\u00e9rias de parto"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "licen\u00e7a de paternidade"
        ],
        [
            "alargada"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr7": [
        [
            "gr\u00e9cia"
        ],
        [
            "greve geral"
        ],
        [
            "economia"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ],
        [
            "sal\u00e1rios"
        ],
        [
            "governo de atenas"
        ],
        [
            "servi\u00e7os"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr8": [
        [
            "tend\u00eancia positiva"
        ],
        [
            "subidas"
        ],
        [
            "descidas"
        ],
        [
            "pt multim\u00e9dia"
        ],
        [
            "pararede"
        ],
        [
            "mercados"
        ],
        [
            "opv"
        ],
        [
            "modelo continente"
        ],
        [
            "bolsa portuguesa"
        ],
        [
            "jorge pereira"
        ],
        [
            "mota"
        ],
        [
            "venda"
        ],
        [
            "bvl"
        ],
        [
            "edp"
        ],
        [
            "engil"
        ],
        [
            "portugal telecom"
        ],
        [
            "jer\u00f3nimo martins"
        ],
        [
            "pre\u00e7o"
        ],
        [
            "baixar"
        ]
    ],
    "2000_10_10-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr9": [
        [
            "d\u00f3lar"
        ],
        [
            "escudo"
        ],
        [
            "moeda americana"
        ],
        [
            "c\u00e2mbio"
        ],
        [
            "valorizou-se"
        ],
        [
            "perdeu"
        ],
        [
            "banco de portugal"
        ],
        [
            "libra inglesa"
        ],
        [
            "mercados de ac\u00e7\u00f5es"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr10": [
        [
            "pol\u00edtico"
        ],
        [
            "padre martins j\u00fanior"
        ],
        [
            "candidato socialista"
        ],
        [
            "madeira"
        ],
        [
            "concorre"
        ],
        [
            "machico"
        ],
        [
            "presidente da c\u00e2mara"
        ],
        [
            "l\u00edder"
        ],
        [
            "psd-madeira"
        ],
        [
            "oposi\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "alberto jo\u00e3o"
        ],
        [
            "rela\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "tempestuosa"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr11": [
        [
            "campanha do psd"
        ],
        [
            "mota amaral"
        ],
        [
            "integrou"
        ],
        [
            "caravana"
        ],
        [
            "visita"
        ],
        [
            "vila franca do campo"
        ],
        [
            "antigo chefe"
        ],
        [
            "governo regional"
        ],
        [
            "apreciado"
        ],
        [
            "acompanhou"
        ],
        [
            "a\u00e7orianos"
        ],
        [
            "concelhos"
        ],
        [
            "s\u00e3o miguel"
        ],
        [
            "campanha eleitoral"
        ],
        [
            "pescadores"
        ],
        [
            "pol\u00edticos"
        ],
        [
            "votar"
        ],
        [
            "candidato"
        ],
        [
            "social-democrata"
        ],
        [
            "manuel arruda"
        ],
        [
            "pessoas"
        ],
        [
            "cumprimentam"
        ],
        [
            "efus\u00e3o"
        ],
        [
            "rede vi\u00e1ria"
        ],
        [
            "once"
        ],
        [
            "garantir"
        ],
        [
            "altern\u00e2ncia"
        ],
        [
            "a\u00e7ores"
        ],
        [
            "presidente"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr12": [
        [
            "cimeira europeia"
        ],
        [
            "discutir"
        ],
        [
            "reforma"
        ],
        [
            "institui\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "primeiro-ministro"
        ],
        [
            "ouviu"
        ],
        [
            "partidos"
        ],
        [
            "parceiros sociais"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "ant\u00f3nio guterres"
        ],
        [
            "aceitar"
        ],
        [
            "distribui\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "votos"
        ],
        [
            "diminua"
        ],
        [
            "influ\u00eancia"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "rela\u00e7\u00e3o aos grandes"
        ],
        [
            "secret\u00e1rio de estado"
        ],
        [
            "assuntos europeus"
        ],
        [
            "perda \u00e9 inevit\u00e1vel"
        ],
        [
            "consagrada"
        ],
        [
            "tratado de amesterd\u00e3o"
        ],
        [
            "negociada"
        ],
        [
            "perda de influ\u00eancia"
        ],
        [
            "fran\u00e7a"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr13": [
        [
            "mas hoje o primeiro-ministro teve um outro encontro este bem mais resguardado dos olhares dos jornalistas. ant\u00f3nio guterres almo\u00e7ou com m\u00e1rio soares. sabe-se que falaram de pol\u00edtica, mas nenhum revelou pormenores. um encontro longe do olhar dos jornalistas. m\u00e1rio soares foi convidado para almo\u00e7ar com ant\u00f3nio guterres em privado. o pretexto para uma troca de impress\u00f5es que acontece num momento particularmente delicado, com possibilidade de elei\u00e7\u00f5es antecipadas no horizonte, e com alguma conturba\u00e7\u00e3o no ps, n\u00e3o devem ter faltado assuntos para a conversa, mas soares. n\u00e3o os quis revelar um era um belo almo\u00e7o, mas j\u00e1 de daum voc\u00eas imaginam n\u00e3o vou falar, do que falei com o seu primeiro-ministro e do que suprimir folk nem mel. a mas pode prever era a fal\u00e9sia com de \u00e1guas n\u00e3o d\u00e1 para perguntar o sector o que \u00e9 que parece situa\u00e7\u00e3o interna no ps neste momento onde n\u00e3o teria uns como sabe menciona n\u00e3o me pronuncio sobre isso. sim wong que se me v\u00e3o dar licen\u00e7a pol\u00edtica. fal\u00e1mos de tudo e de nada me chamas dois homens pol\u00edticos com certeza fonte litos. dois pol\u00edticos \u00e9 certo, mas depois de estabelecer a igualdade, soares quis acrescentar tamb\u00e9m, uma diferen\u00e7a devoram dos homens pol\u00edtico esteja na reforma pessoa. obrigada. seja como f\u00f4r a sua opini\u00e3o ainda n\u00e3o deixo de ser solicitada."
        ],
        [
            ""
        ],
        [
            "primeiro-ministro"
        ],
        [
            "encontro"
        ],
        [
            "resguardado"
        ],
        [
            "jornalistas"
        ],
        [
            "ant\u00f3nio guterres"
        ],
        [
            "m\u00e1rio soares"
        ],
        [
            "pol\u00edtica"
        ],
        [
            "pretexto"
        ],
        [
            "troca de impress\u00f5es"
        ],
        [
            "momento"
        ],
        [
            "delicado"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00e3o interna no ps"
        ],
        [
            "dois pol\u00edticos"
        ],
        [
            "igualdade"
        ],
        [
            "reforma"
        ],
        [
            "opini\u00e3o"
        ],
        [
            "solicitada"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr14": [
        [
            "ambientalistas e respons\u00e1veis pelo instituto da \u00e1gua tenha opini\u00f5es diferentes sobre a qualidade da \u00e1gua das praias portuguesas. a quercus garante que pelo menos em quarenta praias. as \u00e1guas t\u00eam problemas. o instituto n\u00e3o concorda e diz que pelo contr\u00e1rio a qualidade at\u00e9 melhorou. a quercus consultou as an\u00e1lises do instituto da \u00e1gua \u00e0s praias e ficou preocupada com os resultados. trinta e nove praias tinham pelo menos uma an\u00e1lise que revelava contamina\u00e7\u00e3o das \u00e1guas. cascais e albufeira s\u00e3o os concelhos com mais problemas dos ambientalistas n\u00e3o t\u00eam d\u00favidas. quanto \u00e0s causas. falta de saneamento nalgumas zonas, a que problemas de de de descargas que n\u00e3o est\u00e3o a ser controladas. a problemas da pr\u00f3pria recolha de amostra porque tamb\u00e9m h\u00e1 praias, a de boa qualidade e qualidade aceit\u00e1vel tem descargas a c\u00e9u aberto e no entanto, a qualidade parece ser boa. o instituto da \u00e1gua tem outra interpreta\u00e7\u00e3o dos mesmos resultados h\u00e1 que dizer que numa praia ou noutra por fruto de um acidente. os resultados conduziram a que se conclua que nesses dias e unicamente nesses dias a qualidade da \u00e1gua piorou. a quercus quer mais rigor na informa\u00e7\u00e3o sobre o estado das \u00e1guas e defende a interdi\u00e7\u00e3o das praias, com problemas de contamina\u00e7\u00e3o. em nosso entender uma praia que tenha. basta uma basta uma an\u00e1lise m\u00e1, em em nove an\u00e1lises, que \u00e9 geralmente o que \u00e9 feito de acordo com a lei, para a praia n\u00e3o estar com congela\u00e7\u00e3o. se calhar ia ser suficiente para interditar a praia. mas temos praias que tiveram tr\u00eas ou mais an\u00e1lises elomar, por exemplo, as v\u00e1rias barragens no douro tejo avis montargil das an\u00e1lises depende depois a decis\u00e3o final de bruxelas atribuir ou n\u00e3o, a bandeira azul."
        ],
        [
            ""
        ],
        [
            "ambientalistas"
        ],
        [
            "respons\u00e1veis"
        ],
        [
            "instituto da \u00e1gua"
        ],
        [
            "opini\u00f5es diferentes"
        ],
        [
            "praias portuguesas"
        ],
        [
            "quercus"
        ],
        [
            "quarenta praias"
        ],
        [
            "\u00e1guas t\u00eam problemas"
        ],
        [
            "contr\u00e1rio"
        ],
        [
            "melhorou"
        ],
        [
            "contamina\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "cascais e albufeira"
        ],
        [
            "problemas"
        ],
        [
            "interpreta\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "resultados"
        ],
        [
            "acidente"
        ],
        [
            "interdi\u00e7\u00e3o das praias"
        ],
        [
            "praia"
        ],
        [
            "congela\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "bruxelas"
        ],
        [
            "atribuir"
        ],
        [
            "bandeira azul"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr4": [
        [
            "projecto"
        ],
        [
            "lei"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "reforma fiscal"
        ],
        [
            "aprovado"
        ],
        [
            "parlamento"
        ],
        [
            "passou"
        ],
        [
            "votos"
        ],
        [
            "pcp verdes"
        ],
        [
            "bloco de esquerda"
        ],
        [
            "absten\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "cds-pp"
        ],
        [
            "apelou"
        ],
        [
            "oposi\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "propostas"
        ],
        [
            "discutidas"
        ],
        [
            "clarificar"
        ],
        [
            "or\u00e7amento de estado"
        ],
        [
            "assembleia da rep\u00fablica"
        ],
        [
            "englobadas"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr5": [
        [
            "parlamento"
        ],
        [
            "discuss\u00e3o"
        ],
        [
            "reforma fiscal"
        ],
        [
            "ministro das finan\u00e7as"
        ],
        [
            "oposi\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "acusa governo"
        ],
        [
            "chantagem"
        ],
        [
            "aprova\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "contas do estado"
        ],
        [
            "transformar"
        ],
        [
            "or\u00e7amento"
        ],
        [
            "mo\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a"
        ],
        [
            "oposi\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "partido socialista"
        ],
        [
            "desagravamento fiscal"
        ],
        [
            "penalizados"
        ],
        [
            "regime fiscal"
        ],
        [
            "viabilizar"
        ],
        [
            "social democratas"
        ],
        [
            "economista"
        ],
        [
            "rui rio"
        ],
        [
            "acusa\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "pina moura"
        ],
        [
            "reforma fiscal"
        ],
        [
            "chumbo"
        ],
        [
            "consequ\u00eancias imprevis\u00edveis"
        ],
        [
            "pol\u00edtica econ\u00f3mica"
        ],
        [
            "mo\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a"
        ],
        [
            "derrubar o governo"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr6": [
        [
            "horas"
        ],
        [
            "discuss\u00e3o"
        ],
        [
            "reforma fisca"
        ],
        [
            "ant\u00f3nio guterres"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "lei"
        ],
        [
            "aprova\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "or\u00e7amento de estado"
        ],
        [
            "primeiro-ministro"
        ],
        [
            "baixar impostos"
        ],
        [
            "sem or\u00e7amento"
        ],
        [
            "recusa"
        ],
        [
            "chantagem"
        ],
        [
            "essencial"
        ],
        [
            "gerir"
        ],
        [
            "contas p\u00fablicas"
        ],
        [
            "irresponsabilidade"
        ],
        [
            "liga\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "reforma fiscal"
        ],
        [
            "desagravadora"
        ],
        [
            "classes m\u00e9dia"
        ],
        [
            "indispens\u00e1vel"
        ],
        [
            "economia"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr7": [
        [
            "presidente"
        ],
        [
            "patr\u00f5es portugueses"
        ],
        [
            "acordo"
        ],
        [
            "guerra"
        ],
        [
            "evas\u00e3o fiscal"
        ],
        [
            "ferraz da costa"
        ],
        [
            "empresas"
        ],
        [
            "impostos"
        ],
        [
            "l\u00edder da confedera\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "ind\u00fastria portuguesa"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "aceit\u00e1vel"
        ],
        [
            "fujam"
        ],
        [
            "obriga\u00e7\u00f5es fiscais"
        ],
        [
            "concorr\u00eancia"
        ],
        [
            "desleal"
        ],
        [
            "convencidos"
        ],
        [
            "informa\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "inactivas"
        ],
        [
            "express\u00e3o"
        ],
        [
            "consideradas"
        ],
        [
            "sistemas"
        ],
        [
            "tributa\u00e7\u00e3o simplificado"
        ],
        [
            "propusemos"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_00_00-Telejornal-1-topic-seg.txt-Nr9": [
        [
            "ps-madeira"
        ],
        [
            "alberto jo\u00e3o jardim"
        ],
        [
            "clarificar"
        ],
        [
            "financiamentos"
        ],
        [
            "campanha eleitoral"
        ],
        [
            "mota torres"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "contos"
        ],
        [
            "desconfia"
        ],
        [
            "proveni\u00eancia"
        ],
        [
            "dinheiro"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr1": [
        [
            "portugueses"
        ],
        [
            "apostar"
        ],
        [
            "fundos de investimento"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "uni\u00e3o europeia"
        ],
        [
            "pessoa"
        ],
        [
            "ac\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "obriga\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "associa\u00e7\u00e3o portuguesa"
        ],
        [
            "europa"
        ],
        [
            "aumento"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr2": [
        [
            "pre\u00e7o"
        ],
        [
            "petr\u00f3leo"
        ],
        [
            "disparar"
        ],
        [
            "americano"
        ],
        [
            "reservas de combust\u00edvel dom\u00e9stico"
        ],
        [
            "n\u00edvel"
        ],
        [
            "londres"
        ],
        [
            "subida"
        ],
        [
            "barril de brent"
        ],
        [
            "d\u00f3lares"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr3": [
        [
            "petr\u00f3leo iraquiano"
        ],
        [
            "pipeline turco"
        ],
        [
            "mediterr\u00e2neo"
        ],
        [
            "turquia"
        ],
        [
            "estados unidos"
        ],
        [
            "c\u00e2mara de representantes americana"
        ],
        [
            "ancara"
        ],
        [
            "turquia"
        ],
        [
            "arm\u00e9nio"
        ],
        [
            "genoc\u00eddio"
        ],
        [
            "governo turco"
        ],
        [
            "zangou-se"
        ],
        [
            "embargo da onu"
        ],
        [
            "exporta\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "viola"
        ],
        [
            "san\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "bagdad"
        ],
        [
            "exporta\u00e7\u00f5es"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr4": [
        [
            "estados unidos"
        ],
        [
            "endurecem"
        ],
        [
            "legisla\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "seguran\u00e7a"
        ],
        [
            "autom\u00f3veis"
        ],
        [
            "congresso"
        ],
        [
            "pol\u00e9mica"
        ],
        [
            "defeitos dos pneus firestone"
        ],
        [
            "tribunais"
        ],
        [
            "penas de pris\u00e3o"
        ],
        [
            "autoridades"
        ],
        [
            "ind\u00fastria autom\u00f3vel"
        ],
        [
            "altos respons\u00e1veis"
        ],
        [
            "legisla\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "morte"
        ],
        [
            "empresas"
        ],
        [
            "pessoas"
        ],
        [
            "conhecimento dos problemas"
        ],
        [
            "mercado americano"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr5": [
        [
            "construtores autom\u00f3veis europeus"
        ],
        [
            "sueca saab"
        ],
        [
            "americana"
        ],
        [
            "general motors"
        ],
        [
            "recolher"
        ],
        [
            "modelo"
        ],
        [
            "defeitos"
        ],
        [
            "componentes"
        ],
        [
            "sistema electr\u00f3nico"
        ],
        [
            "autom\u00f3veis"
        ],
        [
            "subsidi\u00e1ria"
        ],
        [
            "general motors"
        ],
        [
            "imobiliza\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo"
        ],
        [
            "seguran\u00e7a"
        ],
        [
            "ocupantes"
        ],
        [
            "graves"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr6": [
        [
            "comiss\u00e3o europeia"
        ],
        [
            "luz verde"
        ],
        [
            "fus\u00e3o"
        ],
        [
            "am\u00e9rica online"
        ],
        [
            "time warner"
        ],
        [
            "novo gigante"
        ],
        [
            "sector dos media"
        ],
        [
            "valor em bolsa"
        ],
        [
            "produto anual portugu\u00eas"
        ],
        [
            "posi\u00e7\u00e3o dominante"
        ],
        [
            "mercado"
        ],
        [
            "aprova\u00e7\u00e3o de bruxelas"
        ],
        [
            "interesses"
        ],
        [
            "empresas"
        ],
        [
            "alem\u00e3"
        ],
        [
            "bertelsmann"
        ]
    ],
    "2000_10_11-20_30_00-RTPEconomia-3-topic-seg.txt-Nr7": [
        [
            "gr\u00e3-bretanha"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "internet"
        ],
        [
            "executivo de londres"
        ],
        [
            "computadores"
        ],
        [
            "gratuitamente"
        ],
        [
            "fam\u00edlias"
        ],
        [
            "rendimentos"
        ],
        [
            "reduzir"
        ],
        [
            "fosso entre ricos e pobres"
        ],
        [
            "acesso"
        ],
        [
            "novas tecnologias"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr10": [
        [
            "cidade"
        ],
        [
            "beira mo\u00e7ambique"
        ],
        [
            "pol\u00edcia invadiu"
        ],
        [
            "sede da renamo"
        ],
        [
            "apreender"
        ],
        [
            "armas"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "apreendidas"
        ],
        [
            "eingardas aksp"
        ],
        [
            "muni\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "r\u00e1dios militares"
        ],
        [
            "documentos"
        ],
        [
            "seguran\u00e7a do l\u00edder"
        ],
        [
            "afonso dhlakama"
        ],
        [
            "crise"
        ],
        [
            "frelimo"
        ],
        [
            "arnaldo"
        ],
        [
            "reagir"
        ],
        [
            "cidade da beira"
        ],
        [
            "sede do partido"
        ],
        [
            "apologia"
        ],
        [
            "rep\u00fablica de mo\u00e7ambique"
        ],
        [
            "interven\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "partido pol\u00edtico"
        ],
        [
            "presidente da rep\u00fablica"
        ],
        [
            "joaquim chissano"
        ],
        [
            "autorizava"
        ],
        [
            "elei\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "afirmar"
        ],
        [
            "sofrimento"
        ],
        [
            "conseguimos"
        ],
        [
            "sacrif\u00edcio"
        ],
        [
            "intimida\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "classifica"
        ],
        [
            "manifesta\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "opera\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "desarmamento"
        ],
        [
            "afonso dhlakama"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr11": [
        [
            "associa\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "s\u00f3cio-profissional"
        ],
        [
            "pol\u00edcia"
        ],
        [
            "acredita"
        ],
        [
            "condi\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "cria\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "sindicato"
        ],
        [
            "manifesta\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "recebida"
        ],
        [
            "presid\u00eancia da rep\u00fablica"
        ],
        [
            "subs\u00eddio"
        ],
        [
            "turno"
        ],
        [
            "piquete"
        ],
        [
            "optimistas"
        ],
        [
            "di\u00e1logo"
        ],
        [
            "poder pol\u00edtico"
        ],
        [
            "encontro"
        ],
        [
            "ministro da administra\u00e7\u00e3o interna"
        ],
        [
            "protestos"
        ],
        [
            "fora de quest\u00e3o"
        ],
        [
            "minist\u00e9rio da sa\u00fade"
        ],
        [
            "investigar"
        ],
        [
            "instituto"
        ],
        [
            "utentes"
        ],
        [
            "garantem"
        ],
        [
            "instala\u00e7\u00f5es do ipo"
        ],
        [
            "utilizadas"
        ],
        [
            "medicina privada"
        ],
        [
            "listas de espera"
        ],
        [
            "aumentam"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr12": [
        [
            "ins\u00f3lito"
        ],
        [
            "companhia nacional da guin\u00e9 bissau"
        ],
        [
            "escala"
        ],
        [
            "lisboa"
        ],
        [
            "hanover"
        ],
        [
            "dan\u00e7arinos"
        ],
        [
            "grupo de bailado"
        ],
        [
            "nossa p\u00e1tria"
        ],
        [
            "decidido"
        ],
        [
            "pa\u00eds"
        ],
        [
            "servi\u00e7o de estrangeiros e fronteiras"
        ],
        [
            "investiga"
        ],
        [
            "caso"
        ],
        [
            "companhia"
        ],
        [
            "p\u00e1tria"
        ],
        [
            "\u00faltimo espect\u00e1culo"
        ],
        [
            "comemorar"
        ],
        [
            "dia nacional"
        ],
        [
            "guin\u00e9 bissau"
        ],
        [
            "expo de hannover"
        ],
        [
            "desertar"
        ],
        [
            "sinal"
        ],
        [
            "cultura"
        ],
        [
            "dramatizar"
        ],
        [
            "ficou de luto"
        ],
        [
            "lamentamos"
        ],
        [
            "valores"
        ],
        [
            "responsabilidade"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "criar condi\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "fernando ka"
        ],
        [
            "associa\u00e7\u00f5es guineenses"
        ],
        [
            "contactada"
        ],
        [
            "bailarinos desertores"
        ],
        [
            "comunica\u00e7\u00e3o social"
        ],
        [
            "consulado portugu\u00eas"
        ],
        [
            "vistos"
        ],
        [
            "autoridades"
        ],
        [
            "guineenses"
        ],
        [
            "alem\u00e3s"
        ],
        [
            "cidad\u00e3os"
        ],
        [
            "fiscaliza\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "investiga\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "irregularidade"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00e3o documental"
        ],
        [
            "portugal"
        ],
        [
            "repatriamento"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr13": [
        [
            "companhia de dan\u00e7a"
        ],
        [
            "contempor\u00e2nea"
        ],
        [
            "set\u00fabal"
        ],
        [
            "desapareceu"
        ],
        [
            "gao"
        ],
        [
            "cidade"
        ],
        [
            "actuar"
        ],
        [
            "castelo branco"
        ],
        [
            "cine-teatro"
        ],
        [
            "vers\u00e3o coreogr\u00e1fica"
        ],
        [
            "romance"
        ],
        [
            "s\u00edbila"
        ],
        [
            "\u00eaxito liter\u00e1rio"
        ],
        [
            "agustina bessa-lu\u00eds"
        ],
        [
            "vozes"
        ],
        [
            "fic\u00e7\u00e3o portuguesa"
        ],
        [
            "romances"
        ],
        [
            "adaptados"
        ],
        [
            "cinema"
        ],
        [
            "achava"
        ],
        [
            "mulher"
        ],
        [
            "not\u00e1vel"
        ],
        [
            "personagem"
        ],
        [
            "impopular"
        ],
        [
            "coreografia"
        ],
        [
            "recria"
        ],
        [
            "existiu"
        ],
        [
            "travanca"
        ],
        [
            "norte"
        ],
        [
            "fama"
        ],
        [
            "curandeira"
        ],
        [
            "mulher inteligente"
        ],
        [
            "aconselhava"
        ],
        [
            "curava"
        ],
        [
            "bailarinos"
        ],
        [
            "representaram"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr14": [
        [
            "campanha"
        ],
        [
            "elei\u00e7\u00f5es regionais"
        ],
        [
            "a\u00e7ores"
        ],
        [
            "madeira"
        ],
        [
            "her\u00f3i"
        ],
        [
            "mota amaral"
        ],
        [
            "dirigiu"
        ],
        [
            "governo regional"
        ],
        [
            "alberto jo\u00e3o jardim"
        ],
        [
            "cr\u00edticas"
        ],
        [
            "advers\u00e1rios"
        ],
        [
            "inaugura\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "socialistas"
        ],
        [
            "dinheiro"
        ],
        [
            "psd"
        ],
        [
            "patrocinar"
        ],
        [
            "mota torres"
        ],
        [
            "destronar"
        ],
        [
            "c\u00e2mara de lobos"
        ],
        [
            "candidato socialista"
        ],
        [
            "campanha laranja"
        ],
        [
            "funchal"
        ],
        [
            "duvidas socialistas"
        ],
        [
            "l\u00edder regional"
        ],
        [
            "sociais-democratas"
        ],
        [
            "responder"
        ],
        [
            "presidente dos a\u00e7ores"
        ],
        [
            "acompanhou"
        ],
        [
            "manuel arruda"
        ],
        [
            "propaganda"
        ],
        [
            "concelhos"
        ],
        [
            "ilha de s\u00e3o miguel"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr7": [
        [
            "secret\u00e1rio-geral"
        ],
        [
            "na\u00e7\u00f5es unidas"
        ],
        [
            "desdobrado"
        ],
        [
            "contactos"
        ],
        [
            "dirigentes"
        ],
        [
            "palestinianos"
        ],
        [
            "israelitas"
        ],
        [
            "tentativa"
        ],
        [
            "confrontos"
        ],
        [
            "sinais"
        ],
        [
            "progresso"
        ],
        [
            "responsabilizam"
        ],
        [
            "viol\u00eancia"
        ],
        [
            "territ\u00f3rios ocupados"
        ],
        [
            "hebron"
        ],
        [
            "cisjord\u00e2nia"
        ],
        [
            "cen\u00e1rio"
        ],
        [
            "ramallah"
        ],
        [
            "funerais"
        ],
        [
            "nablus"
        ],
        [
            "cortejo f\u00fanebre"
        ],
        [
            "israelita"
        ],
        [
            "tiros"
        ],
        [
            "faixa de gaza"
        ],
        [
            "manifesta\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "protesto"
        ],
        [
            "queimaram bandeiras"
        ],
        [
            "hamas"
        ],
        [
            "isl\u00e2mico"
        ],
        [
            "acorrentaram-se"
        ],
        [
            "secret\u00e1rio-geral da onu"
        ],
        [
            "visita"
        ],
        [
            "l\u00edbano"
        ],
        [
            "yasser arafa"
        ],
        [
            "ehud barak"
        ],
        [
            "cessar-fogo"
        ],
        [
            "realiza\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "cimeira"
        ],
        [
            "telavive"
        ],
        [
            "robin cook"
        ],
        [
            "ministro"
        ],
        [
            "neg\u00f3cios estrangeiros brit\u00e2nico"
        ],
        [
            "empurr\u00e3o"
        ],
        [
            "processo de paz"
        ],
        [
            "conflito"
        ],
        [
            "m\u00e9dio oriente"
        ],
        [
            "israel"
        ],
        [
            "comiss\u00e3o"
        ],
        [
            "inqu\u00e9rito internacional"
        ],
        [
            "investiga"
        ],
        [
            "disc\u00f3rdia"
        ],
        [
            "intifada"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr8": [
        [
            "consolida\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "processo democr\u00e1tico"
        ],
        [
            "jugosl\u00e1via"
        ],
        [
            "longe"
        ],
        [
            "concebida"
        ],
        [
            "milosevic"
        ],
        [
            "governar"
        ],
        [
            "executivo s\u00e9rvio"
        ],
        [
            "pretende"
        ],
        [
            "controlo"
        ],
        [
            "pol\u00edcia da televis\u00e3o"
        ],
        [
            "kostunica"
        ],
        [
            "presidente"
        ],
        [
            "reuniu"
        ],
        [
            "ex\u00e9rcito"
        ],
        [
            "apoios"
        ],
        [
            "transi\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica"
        ],
        [
            "unita"
        ],
        [
            "partido socialista"
        ],
        [
            "desafiou"
        ],
        [
            "autoridade"
        ],
        [
            "governo s\u00e9rvio"
        ],
        [
            "decis\u00f5es"
        ],
        [
            "comit\u00e9 de crise"
        ],
        [
            "assumir"
        ],
        [
            "minist\u00e9rio do interior da pol\u00edcia"
        ],
        [
            "televis\u00e3o p\u00fablica"
        ],
        [
            "s\u00e9rvia"
        ],
        [
            "zoran de indy"
        ],
        [
            "lidera os esfor\u00e7os"
        ],
        [
            "forma\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "novo governo"
        ],
        [
            "mina de ouro"
        ],
        [
            "reagiu ao comunicado"
        ],
        [
            "milh\u00e3o jovens"
        ],
        [
            "b\u00e9lgica"
        ],
        [
            "coment\u00e1rios"
        ],
        [
            "esquecer"
        ],
        [
            "situa\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "instaurar"
        ],
        [
            "ditadura"
        ],
        [
            "bra\u00e7o-de-ferro"
        ],
        [
            "herdou"
        ],
        [
            "persegui\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "alinharam"
        ]
    ],
    "2000_10_11-21_00_00-Jornal2-2-topic-seg.txt-Nr9": [
        [
            "untaet"
        ],
        [
            "mandado"
        ],
        [
            "captura"
        ],
        [
            "eurico guterres"
        ],
        [
            "l\u00edder das mil\u00edcias"
        ],
        [
            "integra\u00e7\u00e3o aitarak"
        ],
        [
            "acusado"
        ],
        [
            "massacres"
        ],
        [
            "timor-leste"
        ],
        [
            "preso"
        ],
        [
            "jacarta"
        ],
        [
            "autoridades indon\u00e9sias"
        ],
        [
            "julgado em d\u00edli"
        ],
        [
            "banco dos r\u00e9us"
        ],
        [
            "emitido"
        ],
        [
            "administra\u00e7\u00e3o transit\u00f3ria"
        ],
        [
            "na\u00e7\u00f5es unidas"
        ],
        [
            "resid\u00eancia"
        ],
        [
            "manuel carrascal\u00e3o"
        ],
        [
            "cadastro"
        ],
        [
            "pessoas"
        ],
        [
            "mortas"
        ],
        [
            "torturadas"
        ],
        [
            "eta"
        ],
        [
            "investiga\u00e7\u00e3o"
        ],
        [
            "crimes especiais"
        ],
        [
            "tribunal de d\u00edli"
        ],
        [
            "sistema judicial"
        ],
        [
            "indon\u00e9sia"
        ],
        [
            "procurador-geral"
        ],
        [
            "governo"
        ],
        [
            "suspeito"
        ],
        [
            "pr\u00f3-integracionistas"
        ],
        [
            "parlamento indon\u00e9sio"
        ],
        [
            "amien rais"
        ],
        [
            "amigo"
        ]
    ]
}